{"content": "{\n  \"Diversions\": [\n    {\n      \"DiversionID\": 106,\n      \"Number\": \"VP 2505-059\",\n      \"Title\": \"\u017eel. tra\u0165 Brno-Kr\u00e1lovo Pole - Ku\u0159im(N)\",\n      \"Latitude\": 49.273726,\n      \"Longitude\": 16.579823,\n      \"ValidFrom\": \"23.05.2025 23:20\",\n      \"ValidTo\": \"26.05.2025 04:40\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"Vlaky\\u00A0linky<font color=\\\"#800000\\\"><strong> R9</strong></font>\\u00A0jsou nahrazeny v \u00faseku\\u00A0Brno - Havl\u00ed\u010dk\u016fv Brod\\u00A0(24.5.2025) a\\u00A0Brno - K\u0159i\u017eanov\\u00A0(25.5.2025) n\u00e1hradn\u00ed autobusovou dopravou.Tyto autobusov\u00e9 spoje\\u00A0neobsluhuj\u00ed stanice Brno-Kr\u00e1lovo Pole a Ti\u0161nov.\\u00A0Cestuj\u00edc\u00ed jedouc\u00ed z/do t\u011bchto stanic v \u00faseku Brno \u2013 Ti\u0161nov a opa\u010dn\u011b mohou vyu\u017e\u00edt spoj\u016f linky xS3. Vlaky\\u00A0linky<font color=\\\"#800000\\\"><strong> S3</strong></font>\\u00A0budou nahrazeny v \u00faseku Ti\u0161nov \u2013 Brno hl.n. n\u00e1hradn\u00ed autobusovou dopravou (NAD), kter\u00e1 bude organizov\u00e1na podle\\u00A0v\u00fdlukov\u00e9ho j\u00edzdn\u00edho \u0159\u00e1du linky xS3.NAD linky xS3 pojede po dvou odli\u0161n\u00fdch tras\u00e1ch. \",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"S3, xS3\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 30818,\n      \"Number\": \"\",\n      \"Title\": \"Do\u010dasn\u00e9 p\u0159elo\u017een\u00ed zast\u00e1vky Jemelkova\",\n      \"Latitude\": 49.17315,\n      \"Longitude\": 16.548786,\n      \"ValidFrom\": \"22.05.2025 07:00\",\n      \"ValidTo\": \"15.06.2025 20:00\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"<p>Z d\u016fvodu rekonstrukce povrchu komunikace<strong> </strong>je<strong> od 7:00 hod. ve \u010dtvrtek 22. kv\u011btna 2025 do ukon\u010den\u00ed prac\u00ed</strong> (pro sm\u011br do centra p\u0159ibli\u017en\u011b do 28. kv\u011btna 2025, pro sm\u011br z centra p\u0159ibli\u017en\u011b do 15. \u010dervna 2025) p\u0159elo\u017eena zast\u00e1vka <strong>Jemelkova</strong> line 69 a N96 v obou sm\u011brech:</p>\\n\\n<p>\u2022 sm\u011br Star\u00fd L\u00edskovec, smy\u010dka <strong>cca o 190 metr\u016f vp\u0159ed </strong>na rampu po odbo\u010den\u00ed z ul. Jihlavsk\u00e9</p>\\n\\n<p>\u2022 sm\u011br Bosonohy <strong>cca o 35 metr\u016f vp\u0159ed</strong></p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<p>Pro region\u00e1ln\u00ed autobusov\u00e9 linky <strong>161</strong>, <strong>402</strong>, <strong>404</strong> a <strong>405</strong> je zast\u00e1vka <strong>Jemelkova </strong>v obou sm\u011brech do\u010dasn\u011b zru\u0161ena.</p>\\n\",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"Z\",\n      \"AffectedLines\": \"69, N96, 161, 402, 404, 405\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 112,\n      \"Number\": \"VP 2505-225\",\n      \"Title\": \"Doman\u00edn 2. etapa\",\n      \"Latitude\": 49.001084,\n      \"Longitude\": 17.283661,\n      \"ValidFrom\": \"20.05.2025 00:00\",\n      \"ValidTo\": \"31.08.2025 23:59\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"Linka<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 933</strong></font>\\u00A0obousm\u011brn\u00fd odklon uzav\u0159en\u00e9 \u010d\u00e1sti komunikace mezi zast\u00e1vkami Doman\u00edn, Ob\u00da a T\u011bmice, rest. p\u0159es Bzenec (silnice II/426).\\u00A0Zast\u00e1vka T\u011bmice, ZD pro oba sm\u011bry je bez obsluhy.<br/><br/> Linka<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 934</strong></font>\\u00A0\\u00A0nov\u00e9 spoje 24, 31,73 a d\u00e1le \u00faprava spoj\u016f 4, 12, 14, 61, 68.\\u00A0Neobsluhuje Doman\u00edn, Ob\u00da\\u00A0. Nad\u00e1le beze zm\u011bn z\u016fst\u00e1vaj\u00ed v platnosti v\u00fdlukov\u00e9 a inverzn\u00ed J\u0158 linek<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 664</strong></font>, <font color=\\\"#009240\\\"><strong> 665</strong></font>, <font color=\\\"#009240\\\"><strong> 667</strong></font> a <font color=\\\"#009240\\\"><strong>932</strong></font> toto\u017en\u00e9 s prvn\u00ed etapou uzav\u00edrky ji\u017e 4. 3. 2025. \",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"664, 665, 666, 667, 932, 933, 934\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 82,\n      \"Number\": \"2505 Brno, Jemelkova I\",\n      \"Title\": \"Brno, Jemelkova - sm\u011br Bosonohy\",\n      \"Latitude\": 49.173147,\n      \"Longitude\": 16.548715,\n      \"ValidFrom\": \"19.05.2025 00:00\",\n      \"ValidTo\": \"22.06.2025 23:59\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"Zast\u00e1vka Brno, Jemelkova je ve sm\u011bru z centra Brna do regionu do\u010dasn\u011b zru\u0161ena. \",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"69, N96, 161, 402, 404, 405\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 37,\n      \"Number\": \"PO 2505-062\",\n      \"Title\": \"Slavkov u Brna, okru\u017en\u00ed k\u0159i\u017eovatka v centru II\",\n      \"Latitude\": 49.150780,\n      \"Longitude\": 16.876373,\n      \"ValidFrom\": \"19.05.2025 00:00\",\n      \"ValidTo\": \"02.06.2025 23:59\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"Linky<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 106</strong></font>, <font color=\\\"#009240\\\"><strong> 601</strong></font>, <font color=\\\"#009240\\\"><strong> 630</strong></font>, <font color=\\\"#009240\\\"><strong> 631</strong></font>:\\u00A0Jedou ve Slavkov\u011b u Brna odklonem bez dopadu na obsluhu zast\u00e1vek. \",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"106, 601, 630, 631\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 109,\n      \"Number\": \"PO 2505-063\",\n      \"Title\": \"Ti\u0161nov, Kuk\u00fdrna\",\n      \"Latitude\": 49.352505,\n      \"Longitude\": 16.425446,\n      \"ValidFrom\": \"19.05.2025 00:00\",\n      \"ValidTo\": \"20.07.2025 23:59\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"Linka<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 333</strong></font> jede mezi \u017eelezni\u010dn\u00ed stanic\u00ed, resp. zast. N\u00e1dra\u017en\u00ed a zast\u00e1vkou Lomnick\u00e1 jednosm\u011brn\u00fdm odklonem (pouze ven z m\u011bsta Ti\u0161nova) ulic\u00ed Drbalova. V\u0161echny spoje obslou\u017e\u00ed n\u00e1hradn\u00ed zast\u00e1vku Ti\u0161nov, Riegrova um\u00edst\u011bnou v ulici Drbalova (u sokolovny) jako n\u00e1hradu za st\u00e1lou zast\u00e1vku Riegrova a zru\u0161enou zast\u00e1vku Kuk\u00fdrna. Sm\u011br do centra m\u011bsta beze zm\u011bny, pouze zast\u00e1vka Ti\u0161nov, Kuk\u00fdrna p\u0159elo\u017eena cca 100m v\u00fd\u0161e. \",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"333\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 105,\n      \"Number\": \"VP 2505-058\",\n      \"Title\": \"\u017eel. tra\u0165. jedna kolej Svitavy \u2013 Letovice(N)\",\n      \"Latitude\": 49.613324,\n      \"Longitude\": 16.531420,\n      \"ValidFrom\": \"19.05.2025 00:00\",\n      \"ValidTo\": \"03.06.2025 23:55\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"Z d\u016fvodu nedostate\u010dn\u00e9 kapacity trati, jsou v \u00faseku\\u00A0Svitavy - Letovice\\u00A0n\u011bkter\u00e9 vlaky linky<font color=\\\"#800000\\\"><strong> S22</strong></font>\\u00A0od\u0159eknuty a nahrazeny autobusy n\u00e1hradn\u00ed dopravy jedouc\u00edmi jako linka xS2 podle v\u00fdlukov\u00e9ho j\u00edzdn\u00edho \u0159\u00e1du. Autobusy NAD pojedou po n\u011bkolika odli\u0161n\u00fdch tras\u00e1ch. \",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"S22, xS22\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 58,\n      \"Number\": \"VP 2505-224\",\n      \"Title\": \"Silnice I/40 z Valtic do Sedlece - POUZE V TOMTO SM\u011aRU\",\n      \"Latitude\": 48.762749,\n      \"Longitude\": 16.722338,\n      \"ValidFrom\": \"19.05.2025 00:00\",\n      \"ValidTo\": \"17.06.2025 23:59\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"Linka<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 585</strong></font> pojede mezi Valticemi a Sedlecem - A POUZE V TOMTO SM\u011aRU - odklonem p\u0159es Lednici, bude na n\u00ed platit v\u00fdlukov\u00fd j\u00edzdn\u00ed \u0159\u00e1d a nebudou b\u011bhem t\u00e9to v\u00fdluky obsluhov\u00e1ny zast\u00e1vky Valtice, ba\u017eantnice a Sedlec, s\u00eddli\u0161t\u011b. Toto opat\u0159en\u00ed plat\u00ed pouze ve sm\u011bru Valtice - Mikulov, ve sm\u011bru Mikulov - Valtice pojede linka po sv\u00e9 b\u011b\u017en\u00e9 trase, ale bude m\u00edt p\u0159em\u00edst\u011bnou zast\u00e1vku Sedlec, s\u00eddli\u0161t\u011b VZAD.. \",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"585\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 100,\n      \"Number\": \"PO 2505-060\",\n      \"Title\": \"Lip\u016fvka (parkovi\u0161t\u011b p\u0159ed samoobsluhou)\",\n      \"Latitude\": 49.339093,\n      \"Longitude\": 16.553009,\n      \"ValidFrom\": \"19.05.2025 00:00\",\n      \"ValidTo\": \"25.05.2025 23:59\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"Z d\u016fvodu po\u0159\u00e1d\u00e1n\u00ed kulturn\u00ed akce nebude mo\u017en\u00e9 odbaven\u00ed cestuj\u00edc\u00edch a oto\u010den\u00ed autobus\u016f\\u00A0linky<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 320</strong></font>\\u00A0v Lip\u016fvce na parkovi\u0161ti p\u0159ed samoobsluhou. Zast\u00e1vka Lip\u016fvka bude pro v\u00fdstup i n\u00e1stup cestuj\u00edc\u00edch p\u0159esunuta.. \",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"320\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 26,\n      \"Number\": \"2505 Vy\u0161kov, Tyr\u0161ova II\",\n      \"Title\": \"Vy\u0161kov, Tyr\u0161ova - sm\u011br do centra\",\n      \"Latitude\": 49.278494,\n      \"Longitude\": 17.006753,\n      \"ValidFrom\": \"19.05.2025 00:00\",\n      \"ValidTo\": \"01.06.2025 23:59\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"Zast\u00e1vka Vy\u0161kov, Tyr\u0161ova je pro sm\u011br do centra p\u0159esunuta cca o 40 metr\u016f vp\u0159ed k domu \u010d. 25. \",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"742, 743, 744, 752, 753, 754\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 30634,\n      \"Number\": \"V2505-027\",\n      \"Title\": \"Omezen\u00ed dopravy v ulici Kounicov\u011b\",\n      \"Latitude\": 49.212365,\n      \"Longitude\": 16.592666,\n      \"ValidFrom\": \"18.05.2025 05:00\",\n      \"ValidTo\": \"31.08.2025 23:00\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"<p><span><span><span>Z d\u016fvodu kompletn\u00ed rekonstrukce komunikace a tramvajov\u00e9 trati bude <strong>od 05:00 hod. v ned\u011bli 18. kv\u011btna 2025 do ukon\u010den\u00ed prac\u00ed</strong> (p\u0159edpoklad do konce srpna 2025) zcela uzav\u0159ena ulice Nerudova a \u010d\u00e1st ulice Kounicovy mezi k\u0159i\u017eovatkami s ulicemi Zahradn\u00edkovou a \u0160umavskou.</span></span></span></p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"bc4c9a93-c8e0-447b-9750-d0ec753169bf\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><span><span><span><strong> Tramvajov\u00e1 linka 10</strong> pojede pouze v \u00faseku <strong>Str\u00e1nsk\u00e1 sk\u00e1la / Novol\u00ed\u0161e\u0148sk\u00e1 \u2013 Malinovsk\u00e9ho n\u00e1m\u011bst\u00ed</strong> a d\u00e1le odklonem ulic\u00ed Lidickou a Palack\u00e9ho t\u0159\u00eddou p\u0159es vozovnu Medl\u00e1nky do zast\u00e1vky <strong>Technologick\u00fd park</strong>.</span></span></span><br />\\n<span><span><span>\u2022 Na odklonov\u00e9 trase obslou\u017e\u00ed v\u0161echny b\u011b\u017en\u00e9 zast\u00e1vky linek 1 a 6 a nav\u00edc zast\u00e1vky <strong>Vozovna Medl\u00e1nky</strong> (v ulici Hudcov\u011b p\u0159ed vjezdem do are\u00e1lu vozovny) a <strong>Technologick\u00fd park</strong> (z\u0159\u00edzenou v tramvajov\u00e9 smy\u010dce).</span></span></span><br />\\n<span><span><span>\u2022 V \u00faseku \u010cesk\u00e1 \u2013 Kom\u00edn, smy\u010dka / Bystrc, Rakoveck\u00e1 bude n\u00e1hradou mo\u017en\u00e9 vyu\u017e\u00edt linky 3 a 12.</span></span></span><br />\\n<span><span><span>\u2022 </span></span></span><span><span><span>V okrajov\u00fdch \u010d\u00e1stech dne pojede ze <strong>Str\u00e1nsk\u00e9 sk\u00e1ly</strong> pouze na <strong>Hlavn\u00ed n\u00e1dra\u017e\u00ed</strong> a d\u00e1le okru\u017en\u011b p\u0159es<strong> n\u00e1m\u011bst\u00ed Svobody</strong>, <strong>\u010ceskou</strong> a <strong>Malinovsk\u00e9ho n\u00e1m\u011bst\u00ed</strong> zp\u011bt na Str\u00e1nskou sk\u00e1lu.</span></span></span></p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"bc4c9a93-c8e0-447b-9750-d0ec753169bf\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><span><span><span><strong> Tramvajov\u00e1 linka 12</strong> pojede pouze v \u00faseku <strong>Kom\u00e1rov \u2013 Kone\u010dn\u00e9ho n\u00e1m\u011bst\u00ed</strong> a d\u00e1le odklonem ulicemi Minskou a Horovou do zast\u00e1vky <strong>Bystrc, Rakoveck\u00e1</strong>.</span></span></span><br />\\n<span><span><span>\u2022 V \u00faseku <strong>\u010cesk\u00e1 \u2013 Vozovna Kom\u00edn \u2013 Bystrc, Rakoveck\u00e1</strong> bude slou\u017eit jako n\u00e1hrada za linku 3 (omezenou v souvislosti s opat\u0159en\u00edmi <strong class=\\\"blue\\\"><a href=\\\"https://www.dpmb.cz/node/30633/\\\" target=\\\"_blank\\\">v\u00fdluky v Z\u00e1brdovick\u00e9 ulici</a></strong>).</span></span></span><br />\\n<span><span><span>\u2022 V \u00faseku Rybkova \u2013 T\u00e1bor bude u k\u0159i\u017eovatky ulic Veve\u0159\u00ed \u00d7 T\u00e1bor do\u010dasn\u011b z\u0159\u00edzena zast\u00e1vka <strong>Sono Centrum</strong> (obsluhov\u00e1na i linkou 3).</span></span></span><br />\\n<span><span><span>\u2022 Vybran\u00e9 spoje budou v okrajov\u00fdch denn\u00edch dob\u00e1ch ukon\u010deny ve <strong>smy\u010dce Kom\u00edn</strong>.</span></span></span><br />\\n<span><span><span>\u2022 Pro spojen\u00ed mezi centrem m\u011bsta a Technologick\u00fdm parkem bude n\u00e1hradou mo\u017en\u00e9 vyu\u017e\u00edt linku 10.</span></span></span></p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"96a7086f-5aad-4568-932f-78e7c0655fd1\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><span><span><span> V \u00faseku <strong>Technologick\u00fd park \u2013 Klus\u00e1\u010dkova</strong> bude zavedena <strong>mimo\u0159\u00e1dn\u00e1 tramvajov\u00e1 linka x12</strong>.</span></span></span><br />\\n<span><span><span>\u2022 Zast\u00e1vka <strong>Klus\u00e1\u010dkova</strong> bude pro linku x12 z\u0159\u00edzena u k\u0159i\u017eovatky ulic Kounicovy a \u0160umavsk\u00e9.</span></span></span><br />\\n<span><span><span>\u2022 Na trase linky x12 bude nav\u00edc do\u010dasn\u011b z\u0159\u00edzena zast\u00e1vka <strong>Jana Bab\u00e1ka</strong> v ulici Jana Bab\u00e1ka p\u0159ed k\u0159i\u017eovatkou s ulic\u00ed T\u00e1bor pro umo\u017en\u011bn\u00ed p\u0159estupu na autobusov\u00e9 a trolejbusov\u00e9 linky.</span></span></span></p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"9b0569c5-e863-4e24-8b14-d3779cdd192b\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><span><span><span><strong> Trolejbusov\u00e9 linky 34 a 36</strong> pojedou v \u00faseku <strong>Su\u0161ilova \u2013 Spojovac\u00ed</strong> obousm\u011brn\u00fdm odklonem ulicemi Zahradn\u00edkovou, Botanickou a T\u00e1bor.</span></span></span><br />\\n<span><span><span>\u2022 Vynechaj\u00ed tak zast\u00e1vku <strong>Klus\u00e1\u010dkova</strong>.<br />\\n\u2022 </span></span></span><span><span><span>Na odklonov\u00e9 trase obslou\u017e\u00ed zast\u00e1vky <strong>Zahradn\u00edkova</strong>, <strong>Botanick\u00e1</strong> a <strong>\u0160elepova</strong> b\u011b\u017en\u011b obsluhovan\u00e9 linkou 32 a nav\u00edc zast\u00e1vky <strong>Nerudova</strong> (do\u010dasn\u011b z\u0159\u00edzena v ulici Kounicov\u011b p\u0159ed k\u0159i\u017eovatkou s ulic\u00ed Nerudovou) a <strong>Jana Bab\u00e1ka</strong> (do\u010dasn\u011b z\u0159\u00edzena v ulici T\u00e1bor u k\u0159i\u017eovatky s ulic\u00ed Kounicovou) </span></span></span><br />\\n<span><span><span>\u2022 Zast\u00e1vka Nerudova bude obsluhov\u00e1na i linkou 32.</span></span></span></p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"91942a3b-47db-456f-b278-54ed4d56192f\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><span><span><span><strong> Autobusov\u00e1 linka x4</strong> vynech\u00e1 v obou sm\u011brech zast\u00e1vku <strong>Klus\u00e1\u010dkova</strong>.</span></span></span><br />\\n<span><span><span>\u2022 N\u00e1hradou obslou\u017e\u00ed do\u010dasn\u011b z\u0159\u00edzenou zast\u00e1vku <strong>Jana Bab\u00e1ka</strong> linek 34 a 36.</span></span></span></p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"91942a3b-47db-456f-b278-54ed4d56192f\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><span><span><span><strong> No\u010dn\u00ed autobusov\u00e9 linky N93 a N99</strong> pojedou v \u00faseku <strong>Kone\u010dn\u00e9ho n\u00e1m\u011bst\u00ed \u2013 Klus\u00e1\u010dkova</strong> obousm\u011brn\u00fdm odklonem ulicemi Veve\u0159\u00ed a \u0160umavskou.</span></span></span><br />\\n<span><span><span>\u2022 Vynechaj\u00ed tak zast\u00e1vku <strong>Nerudova</strong>.</span></span></span><br />\\n<span><span><span>\u2022 Na odklonov\u00e9 trase obslou\u017e\u00ed zast\u00e1vku <strong>Rybkova</strong>.</span></span></span></p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"12646ff4-3f64-4a0d-9e58-f481e742e624\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><span><span><span> <strong>Zm\u011bny zast\u00e1vek:</strong></span></span></span></p>\\n\\n<p><span><span><span><strong>Nerudova</strong> (v ul. Nerudov\u011b) \u2013 bez obsluhy, n\u00e1hradou lze vyu\u017e\u00edt do\u010dasn\u011b z\u0159\u00edzenou zast\u00e1vku Nerudova linek 32, 34 a 36 v ulici Kounicov\u011b</span></span></span></p>\\n\\n<p><span><span><span><strong>Klus\u00e1\u010dkova</strong> \u2013 bez obsluhy linkami 12, 34, 36 a x4, obsluhov\u00e1na no\u010dn\u00edmi linkami N93 a N99, pro linku x12 z\u0159\u00edzena u k\u0159i\u017eovatky ulic Kounicova \u00d7 \u0160umavsk\u00e1</span></span></span></p>\\n\\n<p><span><span><span><strong>Jana Bab\u00e1ka</strong> \u2013 pro linky x4, x12, 34 a 36 z\u0159\u00edzena u k\u0159i\u017eovatky ulic T\u00e1bor \u00d7 Jana Bab\u00e1ka</span></span></span></p>\\n\\n<p><span><span><span><strong>Sono Centrum</strong> \u2013 pro linky 3 a 12 z\u0159\u00edzena u k\u0159i\u017eovatky ulic Veve\u0159\u00ed \u00d7 \u0160umavsk\u00e1</span></span></span></p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"081d77d8-0e25-42e5-805f-a4a5b5daf1ca\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><em> Sch\u00e9ma dopravn\u00edch opat\u0159en\u00ed \u2013 <a href=\\\"https://dpmb.cz/sites/default/files/infotabule/info_v2505_027_web.pdf\\\" target=\\\"_blank\\\">ke sta\u017een\u00ed</a></em></p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"081d77d8-0e25-42e5-805f-a4a5b5daf1ca\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><em> J\u00edzdn\u00ed \u0159\u00e1dy dot\u010den\u00fdch linek budou k dispozici v sekci <a href=\\\"https://www.dpmb.cz/jizdni-rady-zastavek-linek\\\">J\u00edzdn\u00ed \u0159\u00e1dy</a>.</em></p>\\n\",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"x4, 10, 12, x12, 32, 34, 36, N93, N99\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 30639,\n      \"Number\": \"V2505-026\",\n      \"Title\": \"Uzav\u00edrka ulice Zimn\u00ed\",\n      \"Latitude\": 49.213147,\n      \"Longitude\": 16.658722,\n      \"ValidFrom\": \"18.05.2025 04:30\",\n      \"ValidTo\": \"31.07.2025 23:30\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"<p><span><span><span>Z d\u016fvodu v\u00fdstavby kanalizace bude <strong>od ned\u011ble 18. kv\u011btna 2025 do ukon\u010den\u00ed prac\u00ed</strong> (p\u0159edpoklad do konce \u010dervence 2025) uzav\u0159ena ulice Zimn\u00ed v Malom\u011b\u0159ic\u00edch.</span></span></span></p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"91942a3b-47db-456f-b278-54ed4d56192f\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><span><span><span><strong> Autobusov\u00e1 linka 64</strong> pojede pouze v trase <strong>Chrlice, smy\u010dka \u2013 Star\u00e1 osada</strong> a d\u00e1le odklonem do zast\u00e1vky <strong>\u017didenice, n\u00e1dra\u017e\u00ed</strong>.<br />\\n\u2022 V oblasti \u017didenic jsou zavedena dal\u0161\u00ed omezen\u00ed v souvislosti s <a href=\\\"https://www.dpmb.cz/node/30633/\\\" target=\\\"_blank\\\"><strong class=\\\"blue\\\">v\u00fdlukou v ulici Z\u00e1brdovick\u00e9</strong></a>.<br />\\n\u2022 Vybran\u00e9 spoje linky 64 budu ukon\u010deny v zast\u00e1vce Star\u00e1 osada.<br />\\n\u2022 Ve sm\u011bru do zast\u00e1vky \u017didenice, n\u00e1dra\u017e\u00ed obslou\u017e\u00ed na Star\u00e9 osad\u011b <strong>n\u00e1stupi\u0161t\u011b \u010d. 9</strong> (b\u011b\u017en\u00e1 zast\u00e1vka linek 55, 58 a 78 sm\u011br \u017didenice, n\u00e1dra\u017e\u00ed), ve sm\u011bru do Chrlic <strong>n\u00e1stupi\u0161t\u011b \u010d. 8 </strong>(b\u011b\u017en\u00e1 zast\u00e1vka linky 64 sm\u011br \u010cerven\u00fd p\u00edsek).</span></span></span></p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"fc4dd07b-c8f7-46d9-9dbc-626086b3714a\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><span><span><span><strong> N\u00e1hradn\u00ed doprava</strong> v \u00faseku <strong>\u010cerven\u00fd p\u00edsek \u2013 Star\u00e1 osada \u2013 Vojensk\u00e1 nemocnice</strong> bude zaji\u0161t\u011bna <strong>mimo\u0159\u00e1dnou autobusovou</strong> <strong>linkou x64</strong>.</span></span></span><br />\\n<span><span><span>\u2022 Zast\u00e1vky <strong>Zimn\u00ed I.</strong> a <strong>Zimn\u00ed II.</strong> budou po dobu v\u00fdluky zcela bez obsluhy.</span></span></span><br />\\n<span><span><span>\u2022 Vybran\u00e9 spoje linky x64 pojedou od zast\u00e1vky \u010cerven\u00fd p\u00edsek z\u00e1vlekem ulic\u00ed Jarn\u00ed k do\u010dasn\u011b z\u0159\u00edzen\u00e9 zast\u00e1vce <strong>\u0160vestkov\u00e1</strong> v ulici Jarn\u00ed.</span></span></span><br />\\n<span><span><span>\u2022 V \u00faseku <strong>Star\u00e1 osada \u2013 Vojensk\u00e1 nemocnice</strong> pojede po shodn\u00e9 trase autobusov\u00fdch linek do\u010dten\u00fdch soub\u011b\u017en\u011b prob\u00edhaj\u00edc\u00ed v\u00fdlukou v ulici Z\u00e1brdovick\u00e9.<br />\\n\u2022 Ve sm\u011bru k Vojensk\u00e9 nemocnici obslou\u017e\u00ed na Star\u00e9 osad\u011b <strong>n\u00e1stupi\u0161t\u011b \u010d. 9</strong> (b\u011b\u017en\u00e1 zast\u00e1vka linek 55, 58 a 78 sm\u011br \u017didenice, n\u00e1dra\u017e\u00ed), ve sm\u011bru na \u0160vestkovou <strong>n\u00e1stupi\u0161t\u011b \u010d. 8 </strong>(b\u011b\u017en\u00e1 zast\u00e1vka linky 64 sm\u011br \u010cerven\u00fd p\u00edsek). </span></span></span></p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"081d77d8-0e25-42e5-805f-a4a5b5daf1ca\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><em> Sch\u00e9ma dopravn\u00edch opat\u0159en\u00ed \u2013 <a href=\\\"https://dpmb.cz/sites/default/files/infotabule/info_v2505-026_web.pdf\\\" target=\\\"_blank\\\">ke sta\u017een\u00ed</a></em></p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"081d77d8-0e25-42e5-805f-a4a5b5daf1ca\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><em> J\u00edzdn\u00ed \u0159\u00e1dy dot\u010den\u00fdch linek budou k dispozici v sekci <a href=\\\"https://www.dpmb.cz/jizdni-rady-zastavek-linek\\\">J\u00edzdn\u00ed \u0159\u00e1dy</a>.</em></p>\\n\",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"64, x64\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 30635,\n      \"Number\": \"V2505-025\",\n      \"Title\": \"V\u00fdluka tramvaj\u00ed do Mod\u0159ic\",\n      \"Latitude\": 49.1271381667,\n      \"Longitude\": 16.6047056667,\n      \"ValidFrom\": \"18.05.2025 00:00\",\n      \"ValidTo\": \"31.08.2025 23:15\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"<p><span><span><span>Z d\u016fvodu rekonstrukce tramvajov\u00e9 trat\u011b bude od rann\u00edch v\u00fdjezd\u016f <strong>v ned\u011bli 18. kv\u011btna 2025 do ukon\u010den\u00ed prac\u00ed</strong> (p\u0159edpoklad do konce srpna 2025) vylou\u010den provoz tramvaj\u00ed v \u00faseku <strong>Bohunick\u00e1 \u2013 Mod\u0159ice, smy\u010dka</strong>. </span></span></span></p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"bc4c9a93-c8e0-447b-9750-d0ec753169bf\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><span><span><span><strong> Tramvajov\u00e1 linka 2</strong> pojede pouze v trase <strong>Vojensk\u00e1 nemocnice \u2013 \u00dast\u0159edn\u00ed h\u0159bitov - smy\u010dka / Bohunick\u00e1</strong>.</span></span></span><br />\\n<span><span><span>\u2022 Ukon\u010den\u00ed v zast\u00e1vce Vojensk\u00e1 nemocnice je zavedeno z d\u016fvodu soub\u011b\u017en\u011b prob\u00edhaj\u00edc\u00ed <a href=\\\"https://www.dpmb.cz/node/30633/\\\"><strong class=\\\"blue\\\">v\u00fdluky tramvaj\u00ed v ulici Z\u00e1brdovick\u00e9</strong></a>.</span></span></span></p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"fc4dd07b-c8f7-46d9-9dbc-626086b3714a\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><span><span><span><strong> </strong>N\u00e1hradn\u00ed doprava v \u00faseku <strong>Bohunick\u00e1 \u2013 Mod\u0159ice, smy\u010dka</strong> bude zaji\u0161t\u011bna <strong>mimo\u0159\u00e1dnou autobusovou</strong> <strong>linkou x2</strong>.<br />\\n\u2022 Zast\u00e1vku <strong>Bohunick\u00e1</strong> obslou\u017e\u00ed pro v\u00fdstup i n\u00e1stup v ulici Bohunick\u00e9 (zast\u00e1vka linek 50 a E50 sm\u011br Bohunice). <br />\\n\u2022 Ve sm\u011bru z centra d\u00e1le obslou\u017e\u00ed zast\u00e1vky <strong>O\u0159echovsk\u00e1</strong> (zast\u00e1vka linky N96), znovu <strong>O\u0159echovsk\u00e1</strong>, <strong>Moravansk\u00e9 l\u00e1ny</strong>, <strong>Moravansk\u00e1</strong>, <strong>Mod\u0159ick\u00e1 cihelna</strong> (zast\u00e1vky n\u00e1hradn\u00ed dopravy na obslu\u017en\u00e9 komunikaci p\u0159i v\u00fdchodn\u00ed stran\u011b ulice V\u00edde\u0148sk\u00e9), <strong>Mod\u0159ice, Brn\u011bnsk\u00e1</strong> (b\u011b\u017en\u00e1 autobusov\u00e1 zast\u00e1vka sm\u011br Mod\u0159ice) a <strong>Mod\u0159ice, smy\u010dka</strong>.<br />\\n\u2022 Ve sm\u011bru do centra obslou\u017e\u00ed zast\u00e1vky <strong>Mod\u0159ice, smy\u010dka</strong> (zast\u00e1vka linky N94), <strong>Mod\u0159ice, Brn\u011bnsk\u00e1</strong> (b\u011b\u017en\u00e1 autobusov\u00e1 zast\u00e1vka sm\u011br Mod\u0159ice), <strong>Mod\u0159ick\u00e1 cihelna</strong>, <strong>Moravansk\u00e1</strong>, <strong>Moravansk\u00e9 l\u00e1ny</strong>, <strong>O\u0159echovsk\u00e1</strong> (zast\u00e1vky n\u00e1hradn\u00ed dopravy na obslu\u017en\u00e9 komunikaci p\u0159i v\u00fdchodn\u00ed stran\u011b ulice V\u00edde\u0148sk\u00e9) a <strong>Bohunick\u00e1</strong>.<br />\\n\u2022 Zast\u00e1vka <strong>Mod\u0159ice, Tyr\u0161ova</strong> nebude touto linkou obsluhov\u00e1na.</span></span></span></p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"fc4dd07b-c8f7-46d9-9dbc-626086b3714a\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><span><span><span><strong> Region\u00e1ln\u00ed autobusov\u00e9 linky 501 a 502</strong> budou celodenn\u011b ukon\u010deny v zast\u00e1vce <strong>\u00dast\u0159edn\u00ed h\u0159bitov</strong>.</span></span></span></p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"081d77d8-0e25-42e5-805f-a4a5b5daf1ca\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><em> Sch\u00e9ma dopravn\u00edch opat\u0159en\u00ed \u2013 <a href=\\\"https://dpmb.cz/sites/default/files/infotabule/info_v2505-025_web.pdf\\\" target=\\\"_blank\\\">ke sta\u017een\u00ed</a></em></p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"081d77d8-0e25-42e5-805f-a4a5b5daf1ca\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><em> J\u00edzdn\u00ed \u0159\u00e1dy dot\u010den\u00fdch linek budou k dispozici v sekci <a href=\\\"https://www.dpmb.cz/jizdni-rady-zastavek-linek\\\">J\u00edzdn\u00ed \u0159\u00e1dy</a>.</em></p>\\n\\n<p> </p>\\n\",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"2, x2\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 91,\n      \"Number\": \"VP 2505-223\",\n      \"Title\": \"Brno, ulice Z\u00e1brdovick\u00e1\",\n      \"Latitude\": 49.201325,\n      \"Longitude\": 16.634046,\n      \"ValidFrom\": \"18.05.2025 00:00\",\n      \"ValidTo\": \"31.08.2025 23:59\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"Z d\u016fvodu vylou\u010den\u00e9ho provozu tramvaj\u00ed v ulici Z\u00e1brdovick\u00e1 a Buben\u00ed\u010dkova s ukon\u010den\u00edm tramvajov\u00fdch linek<font color=\\\"#4AB95D\\\"><strong> 2</strong></font> a <font color=\\\"#009E9E\\\"><strong>3</strong></font> u Vojensk\u00e9 nemocnice bude linka<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 201</strong></font> ze Star\u00e9 osady prodlou\u017eena k Vojensk\u00e9 nemocnici. . Na odklonov\u00e9 trase obslou\u017e\u00ed zast\u00e1vky Kuldova (dne\u0161n\u00ed v\u00fdstupn\u00ed zast\u00e1vka \u017didenice, n\u00e1dra\u017e\u00ed) a Vojensk\u00e1 nemocnice (v ulici Lazaretn\u00ed p\u0159i \u00fast\u00ed do ulice Z\u00e1brdovick\u00e9) - v\u00fdstupn\u00ed zast\u00e1vka. N\u00e1stupn\u00ed zast\u00e1vka Vojensk\u00e1 nemocnice se bude nach\u00e1zet v ulici Z\u00e1brdovick\u00e1 v b\u00fdval\u00e9 zast\u00e1vce linky<font color=\\\"#2C89C8\\\"><strong> 82</strong></font> (p\u0159ed domy \u010d.p. 17/12 a 16/14) bl\u00ed\u017ee ke Star\u00e9 osad\u011b. Ve sm\u011bru na Starou osadu obslou\u017e\u00ed linka<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 201</strong></font> do\u010dasn\u011b z\u0159\u00edzenou zast\u00e1vku Kuldova (n\u00e1hrada za vynechanou zast\u00e1vku \u017didenice, n\u00e1dra\u017e\u00ed) v ulici Buben\u00ed\u010dkova p\u0159ed k\u0159i\u017eovatkou s ulic\u00ed V\u00e1clavkova. D\u00e1le pojedou autobusy linky<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 201</strong></font> po pravideln\u00e9 trase sm\u011br Jedovnice. Zast\u00e1vka \u017didenice, n\u00e1dra\u017e\u00ed v termin\u00e1lu nebude po dobu v\u00fdluky linkou<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 201</strong></font> obsluhov\u00e1na. Provoz cyklospoj\u016f: n\u00e1stup a v\u00fdstup cestuj\u00edc\u00edch s koly bude mo\u017en\u00fd v zast\u00e1vce Vojensk\u00e1 nemocnice (n\u00e1hrada za zast\u00e1vku \u017didenice, n\u00e1dra\u017e\u00ed). \",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"201\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 30633,\n      \"Number\": \"V2505-024\",\n      \"Title\": \"V\u00fdluka v ulici Z\u00e1brdovick\u00e9\",\n      \"Latitude\": 49.201297,\n      \"Longitude\": 16.634306,\n      \"ValidFrom\": \"17.05.2025 23:00\",\n      \"ValidTo\": \"31.08.2025 23:00\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"<p><span><span><span>Z d\u016fvodu rekonstrukce in\u017een\u00fdrsk\u00fdch s\u00edt\u00ed a komunikac\u00ed <strong>bude od 23:00 hod. v sobotu 17. kv\u011btna 2025 do ukon\u010den\u00ed prac\u00ed</strong> (p\u0159edpoklad do konce srpna 2025) vylou\u010den provoz tramvaj\u00ed v \u00faseku <strong>Vojensk\u00e1 nemocnice \u2013 Star\u00e1 osada</strong>. </span></span></span></p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"bc4c9a93-c8e0-447b-9750-d0ec753169bf\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><span><span><span><strong> Tramvajov\u00e1 linka 2</strong> pojede pouze v trase <strong>Vojensk\u00e1 nemocnice \u2013 \u00dast\u0159edn\u00ed h\u0159bitov - smy\u010dka / Bohunick\u00e1</strong>.</span></span></span><br />\\n<span><span><span>\u2022 Ukon\u010den\u00ed v zast\u00e1vce Bohunick\u00e1 je zavedeno z d\u016fvodu soub\u011b\u017en\u011b prob\u00edhaj\u00edc\u00ed <a href=\\\"https://www.dpmb.cz/node/30635/\\\" target=\\\"_blank\\\"><strong class=\\\"blue\\\">v\u00fdluky tramvaj\u00ed do Mod\u0159ic</strong></a>.</span></span></span></p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"bc4c9a93-c8e0-447b-9750-d0ec753169bf\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><span><span><span><strong> Tramvajov\u00e1 linka 3</strong> pojede pouze v trase <strong>Vojensk\u00e1 nemocnice \u2013 Vozovna Kom\u00edn</strong>.</span></span></span><br />\\n<span><span><span>\u2022 Vybran\u00e9 spoje pojedou v prodlou\u017een\u00e9 trase <strong>Vozovna Kom\u00edn \u2013 \u010cesk\u00e1 \u2013 Jugosl\u00e1vsk\u00e1</strong> a d\u00e1le odklonem do zast\u00e1vky <strong>Malom\u011b\u0159ick\u00fd most</strong>.</span></span></span><br />\\n<span><span><span>\u2022 V relaci \u010cesk\u00e1 \u2013 Bystrc, Rakoveck\u00e1 bude mo\u017en\u00e9 vyu\u017e\u00edt linku 12 odklon\u011bnou z d\u016fvodu soub\u011b\u017en\u011b prob\u00edhaj\u00edc\u00ed <a href=\\\"https://www.dpmb.cz/node/30634/\\\" target=\\\"_blank\\\"><strong class=\\\"blue\\\">uzav\u00edrky ulice Kounicovy</strong></a>.</span></span></span></p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"fc4dd07b-c8f7-46d9-9dbc-626086b3714a\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><span><span><span> Z d\u016fvodu zachov\u00e1n\u00ed p\u0159estupn\u00edch vazeb na linky 2 a 3 bude <strong>trolejbusov\u00e1 linka 27</strong> a <strong>autobusov\u00e9 linky 55, 58, 78 </strong>a <strong>201</strong> ze Star\u00e9 osady prodlou\u017eeny a\u017e do zast\u00e1vky <strong>Vojensk\u00e1 nemocnice</strong>.</span></span></span><br />\\n<span><span><span>\u2022 Prodlou\u017een\u00e1 trasa povede ze <strong>Star\u00e9 osady</strong> p\u0159es zast\u00e1vky <strong>Kuldova</strong> (b\u011b\u017en\u00e1 v\u00fdstupn\u00ed zast\u00e1vka \u017didenice, n\u00e1dra\u017e\u00ed), <strong>\u017didenice, n\u00e1dra\u017e\u00ed</strong> (zast\u00e1vku linek MHD v termin\u00e1lu) k <strong>Vojensk\u00e9 nemocnici</strong> (do\u010dasn\u011b z\u0159\u00edzena u k\u0159i\u017eovatky ulic Lazaretn\u00ed a Z\u00e1brdovick\u00e9)<br />\\n\u2022 V opa\u010dn\u00e9m sm\u011bru pojedou linky ze zast\u00e1vky <strong>Vojensk\u00e1 nemocnice</strong> (v p\u0159edj\u00edzdn\u00e9m pruhu vedle tramvajov\u00e9 zast\u00e1vky pro m\u011bstsk\u00e9 l\u00ednky a st\u00e1l\u00e9 zast\u00e1vky p\u0159ed budovami Z\u00e1brdovick\u00e1 14/16 pro linku 201) p\u0159es <strong>Kuldovu</strong> (p\u0159elo\u017eena o cca 100 metr\u016f vp\u0159ed za \u017eelezni\u010dn\u00ed most) zp\u011bt na <strong>Starou osadu</strong> a d\u00e1le po b\u011b\u017en\u00fdch tras\u00e1ch.<br />\\n\u2022 U <strong>linky 27</strong> dojde na <strong>Star\u00e9 osad\u011b</strong> ke zm\u011bn\u011b obsluhy n\u00e1stupi\u0161\u0165, ve sm\u011bru k Vojensk\u00e9 nemocnici obslou\u017e\u00ed <strong>n\u00e1stupi\u0161t\u011b \u010d. 9 </strong>(b\u011b\u017en\u00e1 zast\u00e1vka linek 55, 58 a 78 sm\u011br \u017didenice, n\u00e1dra\u017e\u00ed), ve sm\u011bru na Vinohrady / L\u00ed\u0161e\u0148 obslou\u017e\u00ed <strong>n\u00e1stupi\u0161t\u011b \u010d. 8 </strong>(zast\u00e1vka linky 44).</span></span></span></p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"91942a3b-47db-456f-b278-54ed4d56192f\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><span><span><span><strong> Autobusov\u00e1 linka 64</strong> pojede pouze v trase <strong>Chrlice, smy\u010dka \u2013 </strong><strong>\u017didenice, n\u00e1dra\u017e\u00ed </strong>(odklonov\u00e1 trasa ulic\u00ed Gajdo\u0161ovou).</span></span></span><br />\\n<span><span><span>\u2022 N\u00e1hradn\u00ed dopravu v \u00faseku <strong>\u010cerven\u00fd p\u00edsek \u2013 Star\u00e1 osada \u2013 Vojensk\u00e1 nemocnice</strong> zajist\u00ed <strong>mimo\u0159\u00e1dn\u00e1 autobusov\u00e1 linka x64</strong> zavedena v souvislosti s <a href=\\\"https://www.dpmb.cz/node/30639/\\\" target=\\\"_blank\\\"><strong>v\u00fdlukou v ulici Zimn\u00ed</strong></a>.<br />\\n\u2022 Po ukon\u010den\u00ed omezen\u00ed v ulici \u0160\u00e1malov\u011b (p\u0159edpoklad konec kv\u011btna 2025) se linka 64 v vr\u00e1t\u00ed na b\u011b\u017enou trasu ulic\u00ed \u0160\u00e1malovou a ve sm\u011bru ze \u017didenick\u00e9ho n\u00e1dra\u017e\u00ed nav\u00edc obslou\u017e\u00ed zast\u00e1vku Vojensk\u00e1 nemocnice.</span></span></span></p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"4cf29938-4394-4795-a131-e3fa78880548\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><span><span><span> V souvislosti s v\u00fdlukou budou vybran\u00e9 spoje <strong>linky 25</strong> celodenn\u011b prodlou\u017eeny a\u017e do zast\u00e1vky <strong>J\u00edrova</strong>, naopak vybran\u00e9 spoje <strong>linky 27</strong> budou ukon\u010deny ji\u017e na <strong>P\u00e1lavsk\u00e9m n\u00e1m\u011bst\u00ed</strong>.</span></span></span></p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"91942a3b-47db-456f-b278-54ed4d56192f\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><span><span><span><strong> No\u010dn\u00ed autobusov\u00e9 linky N97 a N99</strong> pojedou ve sm\u011bru na hlavn\u00ed n\u00e1dra\u017e\u00ed v \u00faseku <strong>Star\u00e1 osada \u2013 Vojensk\u00e1 nemocnice</strong> odklonem ulic\u00ed Lazaretn\u00ed.</span></span></span><br />\\n<span><span><span>\u2022 Na odklonov\u00e9 trase obslou\u017e\u00ed nav\u00edc zast\u00e1vku <strong>\u017didenice, n\u00e1dra\u017e\u00ed</strong> (zast\u00e1vka linek MHD).</span></span></span><br />\\n<span><span><span>\u2022 Zast\u00e1vky <strong>Kuldova</strong> a <strong>Vojensk\u00e1 nemocnice</strong> obslou\u017e\u00ed obousm\u011brn\u011b v p\u0159elo\u017een\u00fdch poloh\u00e1ch shodn\u00fdch s denn\u00edmi linkami.</span></span></span></p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"12646ff4-3f64-4a0d-9e58-f481e742e624\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><strong><span><span><span> Zm\u011bny zast\u00e1vek</span></span></span></strong></p>\\n\\n<p><span><span><span><strong>Kuldova</strong></span></span></span><br />\\n<span><span><span>\u2022 ve sm\u011bru na Starou osadu p\u0159elo\u017eena pro autobusov\u00e9 linky o cca 100 metr\u016f vp\u0159ed za \u017eelezni\u010dn\u00ed most </span></span></span><br />\\n<span><span><span>\u2022 ve sm\u011bru k Vojensk\u00e9 nemocnici z\u0159\u00edzena v m\u00edst\u011b st\u00e1vaj\u00edc\u00ed v\u00fdstupn\u00ed zast\u00e1vky \u017didenice, n\u00e1dra\u017e\u00ed </span></span></span></p>\\n\\n<p><span><span><span><strong>Vojensk\u00e1 nemocnice</strong></span></span></span><br />\\n<span><span><span>\u2022 pro v\u00fdstup (linky 27, 55, 58, 78 a 201) a ve sm\u011bru do centra (linky N97 a N99) z\u0159\u00edzena p\u0159ed k\u0159i\u017eovatkou ulic Lazaretn\u00ed \u00d7 Z\u00e1brdovick\u00e1</span></span></span><br />\\n<span><span><span>\u2022 ve sm\u011bru na Starou osadu z\u0159\u00edzena pro v\u0161echny m\u011bstsk\u00e9 linky v p\u0159edj\u00edzdn\u00e9m pruhu vedle tramvajov\u00e9 zast\u00e1vky, linka 201 bude obsluhovat st\u00e1lou zast\u00e1vku p\u0159ed budovou Z\u00e1brdovick\u00e1 14/16</span></span></span></p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"081d77d8-0e25-42e5-805f-a4a5b5daf1ca\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><em> Sch\u00e9ma dopravn\u00edch opat\u0159en\u00ed \u2013 <a href=\\\"https://dpmb.cz/sites/default/files/infotabule/info_v2505-024_web.pdf\\\" target=\\\"_blank\\\">ke sta\u017een\u00ed</a></em></p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"081d77d8-0e25-42e5-805f-a4a5b5daf1ca\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><em> J\u00edzdn\u00ed \u0159\u00e1dy dot\u010den\u00fdch linek budou k dispozici v sekci <a href=\\\"https://www.dpmb.cz/jizdni-rady-zastavek-linek\\\">J\u00edzdn\u00ed \u0159\u00e1dy</a>.</em></p>\\n\",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"2, 3, 25, 27, 55, 58, 64, x64, 78, N97, N99, 201\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 111,\n      \"Number\": \"2505 St\u0159elice, \u017eel. stanice I\",\n      \"Title\": \"St\u0159elice, \u017eelezni\u010dn\u00ed stanice - oba sm\u011bry\",\n      \"Latitude\": 49.155889,\n      \"Longitude\": 16.504641,\n      \"ValidFrom\": \"16.05.2025 08:00\",\n      \"ValidTo\": \"13.06.2025 23:59\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"Zast\u00e1vka St\u0159elice, \u017eel. st. je pro sm\u011br do Troubska p\u0159elo\u017eena cca 50 metr\u016f zp\u011bt, pro sm\u011br do St\u0159elic o 140 metr\u016f zp\u011bt. \",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"404\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 30700,\n      \"Number\": \"\",\n      \"Title\": \"Do\u010dasn\u00e9 p\u0159elo\u017een\u00ed zast\u00e1vky Sazenice sm\u011br centrum\",\n      \"Latitude\": 49.172877,\n      \"Longitude\": 16.623824,\n      \"ValidFrom\": \"15.05.2025 06:00\",\n      \"ValidTo\": \"31.05.2025 20:00\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"<p>Z d\u016fvodu realizace v\u00fdkopov\u00fdch prac\u00ed je <strong>od 6:00 ve \u010dtvrtek 15. kv\u011btna 2025 do ukon\u010den\u00ed prac\u00ed </strong>(p\u0159edpoklad do 31. kv\u011btna 2025) zast\u00e1vka <strong>Sazenice </strong>pro linky 40, 48, x49, 64, 67, 74 a N95 ve sm\u011bru do centra p\u0159elo\u017eena<strong> </strong>p\u0159ibli\u017en\u011b o 120 metr\u016f vzad.</p>\\n\",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"Z\",\n      \"AffectedLines\": \"40, 48, x49, 64, 67, 74, N95\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 77,\n      \"Number\": \"2505 Vy\u0161kov, K\u0159e\u010dkovice II\",\n      \"Title\": \"Vy\u0161kov, K\u0159e\u010dkovice - oba sm\u011bry\",\n      \"Latitude\": 49.275571,\n      \"Longitude\": 17.009459,\n      \"ValidFrom\": \"15.05.2025 00:00\",\n      \"ValidTo\": \"25.05.2025 23:59\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"Zast\u00e1vka Vy\u0161kov, K\u0159e\u010dkovice\\u00A0je pro oba sm\u011bry p\u0159elo\u017eena o cca 250 m bl\u00ed\u017ee k Pal\u00e1nku. Pro sm\u011br do centra Vy\u0161kova p\u0159ed d\u016fm \u010d. 21, pro sm\u011br z Vy\u0161kova p\u0159ed d\u016fm \u010d. 10.\\u00A0. \",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"156, 166, 741, 742, 743\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 98,\n      \"Number\": \"PO 2505-056\",\n      \"Title\": \"Sokolnice, ul. Z\u00e1meck\u00e1\",\n      \"Latitude\": 49.190344,\n      \"Longitude\": 16.726103,\n      \"ValidFrom\": \"15.05.2025 00:00\",\n      \"ValidTo\": \"31.08.2025 23:59\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"Linka<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 151</strong></font>\\u00A0pojede mezi zast\u00e1vkami Sokolnice, h\u0159bitov a Sokolnice, \u017eel.st. obousm\u011brn\u011b odklonem ulic\u00ed Kobylnickou. \",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"151\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 70,\n      \"Number\": \"VP 2505-219\",\n      \"Title\": \"Brno, Dl\u00e1\u017ed\u011bn\u00e1\",\n      \"Latitude\": 49.204981,\n      \"Longitude\": 16.487088,\n      \"ValidFrom\": \"12.05.2025 00:00\",\n      \"ValidTo\": \"13.06.2025 23:59\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"Linka<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 161</strong></font>:\\u00A0V pracovn\u00edch dnech s v\u00fdjimkou spoj\u016f 80 a 81 jede mezi Brnem-Bystrc\u00ed a Troubskem-Veselkou obousm\u011brn\u00fdm odklonem po Star\u00e9 d\u00e1lnici s obsluhou zast\u00e1vek Brno, \u0160toura\u010dova a Brno, Adamcova. Spoje 80, 81 a v\u0161echny spoje v nepracovn\u00edch dnech jedou z Veselky do \u017deb\u011bt\u00edna a opa\u010dn\u011b obousm\u011brn\u00fdm odklonem p\u0159es Starou d\u00e1lnici a Kohoutovickou. Kone\u010dnou zast\u00e1vkou od Veselky je K\u0159iv\u00e1nkovo n\u00e1m\u011bst\u00ed, v\u00fdchoz\u00ed zast\u00e1vkou sm\u011br Veselka je Helen\u010dina. Pro cesty z Brna-\u017deb\u011bt\u00edna a Brna-Bystrce do oblasti Troubska a Pop\u016fvek vyu\u017eijte linku<font color=\\\"#2C89C8\\\"><strong> 52</strong></font> s p\u0159estupem na linku<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 161</strong></font> v zast\u00e1vce Wollmannova, p\u0159\u00edpadn\u011b s p\u011b\u0161\u00edm p\u0159esunem mezi zast\u00e1vkami Ondrou\u0161kova a Adamcova, nebo trasu p\u0159es Kohoutovice k Nemocnici Bohunice a d\u00e1le n\u00e1vazn\u00fdmi region\u00e1ln\u00edmi linkami. \",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"161\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 30239,\n      \"Number\": \"V2505-022\",\n      \"Title\": \"V\u00fdluka autobus\u016f v ulici Dl\u00e1\u017ed\u011bn\u00e9\",\n      \"Latitude\": 49.204785,\n      \"Longitude\": 16.487056,\n      \"ValidFrom\": \"12.05.2025 00:00\",\n      \"ValidTo\": \"13.06.2025 23:59\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"<p>Z d\u016fvodu rekonstrukce povrchu komunikace bude <strong>od 12. kv\u011btna 2025 nep\u0159etr\u017eit\u011b do ukon\u010den\u00ed prac\u00ed</strong> (p\u0159edpoklad do 13. \u010dervna 2025) uzav\u0159ena \u010d\u00e1st ulice Dl\u00e1\u017ed\u011bn\u00e9 v \u017deb\u011bt\u00edn\u011b mezi K\u0159iv\u00e1nkov\u00fdm n\u00e1m\u011bst\u00edm a k\u0159i\u017eovatkou s ulic\u00ed Za Kn\u011b\u017esk\u00fdm h\u00e1jkem.</p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"91942a3b-47db-456f-b278-54ed4d56192f\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><strong> Autobusov\u00e1 linka 52 </strong>zcela vynech\u00e1 zast\u00e1vky <strong>\u017deb\u011bt\u00edn, h\u0159bitov</strong> a <strong>Bartolom\u011bjsk\u00e1</strong>.<br />\\n\u2022 Obousm\u011brn\u011b tak obslou\u017e\u00ed zast\u00e1vky v dan\u00e9 oblasti v\u017edy v po\u0159ad\u00ed K\u0159iv\u00e1nkovo n\u00e1m\u011bst\u00ed \u2013 R\u00ed\u0161ova \u2013 Helen\u010dina.</p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"91942a3b-47db-456f-b278-54ed4d56192f\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><strong> No\u010dn\u00ed autobusov\u00e1 linka N98</strong> pojede ve sm\u011bru od Bystrce odklonem za zast\u00e1vkou Drdy ulic\u00ed Otev\u0159enou a Ostrova\u010dickou k zast\u00e1vce Helen\u010dina, kter\u00e1 bude pro linku N98 kone\u010dnou.<br />\\n\u2022 V dan\u00e9 oblasti obslou\u017e\u00ed zast\u00e1vky v po\u0159ad\u00ed Drdy \u2013 K\u0159iv\u00e1nkovo n\u00e1m\u011bst\u00ed <em>(v ul. Otev\u0159en\u00e1)</em> \u2013 Helen\u010dina <em>(pro v\u00fdstup i n\u00e1stup)</em> \u2013 Drdy a d\u00e1le p\u0159es Bystrc do centra.</p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"91942a3b-47db-456f-b278-54ed4d56192f\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><strong> Region\u00e1ln\u00ed autobusov\u00e1 linka 161 (pracovn\u00ed dny)</strong> pojede v \u00faseku mezi zast\u00e1vkami <strong>Troubsko, Veselka \u2013 Wollmanova</strong> obousm\u011brn\u00fdm odklonem p\u0159\u00edmo po Star\u00e9 d\u00e1lnici.<br />\\n\u2022 Vynech\u00e1 tak v\u0161echny zast\u00e1vky v \u00faseku Borovn\u00edk a\u017e Ondrou\u0161kova.<br />\\n\u2022 Na odklonov\u00e9 trase obslou\u017e\u00ed zast\u00e1vky \u0160toura\u010dova a Adamcova.</p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"91942a3b-47db-456f-b278-54ed4d56192f\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><strong> Region\u00e1ln\u00ed autobusov\u00e1 linka 161 (vybran\u00e9 \u0161koln\u00ed spoje v pracovn\u00edch dnech a b\u011bhem v\u00edkend\u016f)</strong> pojede v \u00faseku mezi zast\u00e1vkou <strong>Troubsko, Veselka </strong>a<strong> \u017deb\u011bt\u00ednem</strong> obousm\u011brn\u00fdm odklonem po Star\u00e9 d\u00e1lnici a d\u00e1le ulic\u00ed Kohoutovickou.<br />\\n\u2022 Vynech\u00e1 tak zast\u00e1vky Borovn\u00edk a Bartolom\u011bjsk\u00e1.<br />\\n\u2022 Na odklonov\u00e9 trase obslou\u017e\u00ed zast\u00e1vky Kopce, Kohoutovick\u00e1 a \u017deb\u011bt\u00edn, \u0161kola.<br />\\n\u2022 V\u00fdstupn\u00ed zast\u00e1vkou bude K\u0159iv\u00e1nkovo n\u00e1m\u011bst\u00ed, n\u00e1stupn\u00ed Helen\u010dina.</p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"b2d6d691-c35d-4b6e-be2d-98f2754298c0\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p> Zast\u00e1vky <strong>Borovn\u00edk</strong>, <strong>Bartolom\u011bjsk\u00e1</strong>, <strong>\u017deb\u011bt\u00edn, h\u0159bitov</strong> a <strong>K\u0159iv\u00e1nkovo n\u00e1m\u011bst\u00ed</strong> <em>(zast. b\u011b\u017en\u011b obsluhovan\u00e1 linkou 52 sm\u011br centrum)</em> nelze po dobu v\u00fdluky obslou\u017eit.</p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"081d77d8-0e25-42e5-805f-a4a5b5daf1ca\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><em> Sch\u00e9ma dopravn\u00edch opat\u0159en\u00ed \u2013 <a href=\\\"https://dpmb.cz/sites/default/files/infotabule/info_v2505-022_web.pdf\\\" target=\\\"_blank\\\">ke sta\u017een\u00ed.</a></em></p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"081d77d8-0e25-42e5-805f-a4a5b5daf1ca\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><em> J\u00edzdn\u00ed \u0159\u00e1dy dot\u010den\u00fdch linek budou k dispozici v sekci <a href=\\\"https://www.dpmb.cz/jizdni-rady-zastavek-linek\\\">J\u00edzdn\u00ed \u0159\u00e1dy</a>.</em></p>\\n\",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"52, N98, 161\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 95,\n      \"Number\": \"PO 2505-053\",\n      \"Title\": \"Prost\u011bjov, Wolkerova a \u00dajezd\",\n      \"Latitude\": 49.469749,\n      \"Longitude\": 17.117600,\n      \"ValidFrom\": \"12.05.2025 00:00\",\n      \"ValidTo\": \"25.05.2025 23:59\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"Linka<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 755</strong></font>\\u00A0v Prost\u011bjov\u011b ve sm\u011bru na aut.st. jede ul. Wolkerova a pak odklonem ul. Lidick\u00e1 \u2013 Studentsk\u00e1 \u2013\\u00A0 Jezdeck\u00e1 \u2013 Doln\u00ed \u2013 Petrsk\u00e9 n\u00e1m. \",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"755\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 101,\n      \"Number\": \"T\u011bmice, rest.\",\n      \"Title\": \"T\u011bmice, rest. - oba sm\u011bry \",\n      \"Latitude\": 49.000324,\n      \"Longitude\": 17.263813,\n      \"ValidFrom\": \"12.05.2025 00:00\",\n      \"ValidTo\": \"31.05.2025 23:59\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"Zast\u00e1vka\\u00A0T\u011bmice, rest.\\u00A0je\\u00A0pro linku<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 933</strong></font> sm\u011br Vesel\u00ed a linku<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 934</strong></font> sm\u011br Bzenec p\u0159elo\u017eena p\u0159ed d\u016fm \u010d. 76,\\u00A0pro linku<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 933</strong></font> sm\u011br \u017deravice a linku<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 934</strong></font> sm\u011br \u017deravice p\u0159elo\u017eena p\u0159ed d\u016fm 135,\\u00A0pro linku<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 934</strong></font> jedouc\u00ed p\u0159es Doman\u00edn obslou\u017e\u00ed i \u010d\u00edslo 39 a 95. \",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"933, 934\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 97,\n      \"Number\": \"2505 Poho\u0159elice, n\u00e1m\u011bst\u00ed\",\n      \"Title\": \"Poho\u0159elice, n\u00e1m\u011bst\u00ed - sm\u011br Brno\",\n      \"Latitude\": 48.980847,\n      \"Longitude\": 16.522416,\n      \"ValidFrom\": \"06.05.2025 12:00\",\n      \"ValidTo\": \"31.10.2026 23:59\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"Zast\u00e1vka Poho\u0159elice, n\u00e1m\u011bst\u00ed je pro linky<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 104</strong></font>, <font color=\\\"#009240\\\"><strong> 105</strong></font> a <font color=\\\"#009240\\\"><strong>108</strong></font> sm\u011br Brno p\u0159esunuta o cca 10 metr\u016f zp\u011bt. \",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"104, 105, 108\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 84,\n      \"Number\": \"Mikulov, Bezru\u010dova\",\n      \"Title\": \"Zast\u00e1vka Mikulov, Bezru\u010dova - pouze ve sm\u011bru Milovice / Mikulov, \u017di\u017ekova\",\n      \"Latitude\": 48.812502,\n      \"Longitude\": 16.650839,\n      \"ValidFrom\": \"06.05.2025 00:00\",\n      \"ValidTo\": \"30.06.2025 23:59\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"Zast\u00e1vka Mikulov, Bezru\u010dova pouze ve sm\u011bru\\u00A0Milovice / Mikulov, \u017di\u017ekova bude posunuta zp\u011bt p\u0159ed k\u0159i\u017eovatku s ulic\u00ed 1. kv\u011btna.. \",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"550, 585\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 83,\n      \"Number\": \"Kn\u00ednice, horn\u00ed zast\u00e1vka\",\n      \"Title\": \"Kn\u00ednice, horn\u00ed zast\u00e1vka v obou sm\u011brech\",\n      \"Latitude\": 49.539664,\n      \"Longitude\": 16.702797,\n      \"ValidFrom\": \"05.05.2025 00:00\",\n      \"ValidTo\": \"31.10.2025 23:59\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"Z d\u016fvodu novostavby chodn\u00edk\u016f p\u0159i komunikaci \u010d. II/374 v Kn\u00ednic\u00edch a rekonstrukce autobusov\u00fdch zast\u00e1vek budou do\u010dasn\u011b p\u0159esunuty zast\u00e1vky Kn\u00ednice, horn\u00ed zast\u00e1vka v obou sm\u011brech:. sm\u011br Boskovice p\u0159ibli\u017en\u011b o 70 metr\u016f vp\u0159ed,, sm\u011br Velk\u00e9 Opatovice p\u0159ibli\u017en\u011b o 90 metr\u016f vzad. \",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"251\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 81,\n      \"Number\": \"Tasovice, rozc. 1.0\",\n      \"Title\": \"Tasovice, rozc. 1.0 (v obou sm\u011brech)\",\n      \"Latitude\": 49.511055,\n      \"Longitude\": 16.434882,\n      \"ValidFrom\": \"05.05.2025 00:00\",\n      \"ValidTo\": \"29.06.2025 23:59\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"Z d\u016fvodu sanace skaln\u00edch st\u011bn nad komunikac\u00ed I/19 a jej\u00ed \u010d\u00e1ste\u010dn\u00e9 uzav\u00edrky\\u00A0v k\u0159i\u017eovatce se silnic\u00ed sm\u011br Tasovice bude p\u0159esunuta zast\u00e1vka Tasovice, rozc. 1.0 v obou sm\u011brech na silnici I/19 o cca 120 m bl\u00ed\u017ee obci Hodon\u00edn u Kun\u0161t\u00e1tu. \",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"257\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 86,\n      \"Number\": \"Pam\u011btice, samota\",\n      \"Title\": \"Pam\u011btice, samota v obou sm\u011brech\",\n      \"Latitude\": 49.546942,\n      \"Longitude\": 16.641326,\n      \"ValidFrom\": \"05.05.2025 00:00\",\n      \"ValidTo\": \"30.06.2025 23:59\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"Z d\u016fvodu v\u00fdstavby a rekonstrukce chodn\u00edk\u016f a rekonstrukce autobusov\u00fdch zast\u00e1vek budou do\u010dasn\u011b p\u0159elo\u017eeny zast\u00e1vky Pam\u011btice, samota:. sm\u011br Letovice p\u0159ibli\u017en\u011b o 50 metr\u016f vzad,, sm\u011br Vanovice p\u0159ibli\u017en\u011b o 80 metr\u016f vp\u0159ed. \",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"253, 277\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 74,\n      \"Number\": \"VP 2505-051\",\n      \"Title\": \"\u017eel. tra\u0165 Mikulov na Morav\u011b \u2013 Hru\u0161ovany n.J.-\u0160anov\",\n      \"Latitude\": 48.818763,\n      \"Longitude\": 16.457388,\n      \"ValidFrom\": \"01.05.2025 09:00\",\n      \"ValidTo\": \"31.05.2025 14:35\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"Vlaky linky<font color=\\\"#800000\\\"><strong> S8</strong></font> budou v \u00faseku B\u0159eclav \u2013 Hru\u0161ovany n.Jev.-\u0160anov nahrazeny autobusy n\u00e1hradn\u00ed dopravy\\u00A0(NAD) jedouc\u00ed jako linka xS8.. V \u00faseku B\u0159eclav - Novosedly jsou spoje vedeny soub\u011b\u017en\u011b s vlaky bez n\u00e1vaznosti na autobusy\\u00A0n\u00e1hradn\u00ed dopravy.. \",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"S8, xS8\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 71,\n      \"Number\": \"VP 2504-050\",\n      \"Title\": \"\u017eel. tra\u0165 v \u00faseku Brno-Kr\u00e1lovo Pole \u2013 Brno-Malom\u011b\u0159ice jedna kolej\",\n      \"Latitude\": 49.274245,\n      \"Longitude\": 16.578369,\n      \"ValidFrom\": \"30.04.2025 16:00\",\n      \"ValidTo\": \"01.06.2025 23:55\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"Z d\u016fvodu zv\u00fd\u0161en\u00ed propustnosti a eliminace p\u0159edpokl\u00e1dan\u00e9ho zpo\u017ed\u011bn\u00ed v \u00faseku\\u00A0Brno-Kr\u00e1lovo Pole \u2013 Brno-Malom\u011b\u0159ice\\u00A0budou platit n\u00e1sleduj\u00edc\u00ed opat\u0159en\u00ed:.<br/><br/> Linka<font color=\\\"#800000\\\"><strong> S3</strong></font>:\\u00A0V \u00faseku\\u00A0Brno hl.n. \u2013 Brno Kr\u00e1lovo Pole\\u00A0budou n\u011bkter\u00e9 vlaky od\u0159eknut\u00e9 a pojedou podle v\u00fdlukov\u00e9ho j\u00edzdn\u00edho \u0159\u00e1du linky<font color=\\\"#800000\\\"><strong> S3</strong></font>. Od vybran\u00fdch vlak\u016f bude v\\u00A0pracovn\u00ed dny z Brna-Kr\u00e1lova Pole vedena posilov\u00e1 tramvajov\u00e1\\u00A0linka<font color=\\\"#0777C1\\\"><strong> P6</strong></font>..<br/><br/> Linka<font color=\\\"#800000\\\"><strong> R9</strong></font>:\\u00A0Vlaky linky<font color=\\\"#800000\\\"><strong> R9</strong></font> pojedou podle v\u00fdlukov\u00e9ho j\u00edzdn\u00edho \u0159\u00e1du. N\u011bkter\u00e9 vlaky linky<font color=\\\"#800000\\\"><strong> R9</strong></font> budou m\u00edt prodlou\u017een\u00fd pobyt v Brn\u011b-Kr\u00e1lov\u011b Poli a vlaky\\u00A0R9/979 a 981\\u00A0v\\u00A0pracovn\u00ed\\u00A0dny zastav\u00ed v\\u00A0Brn\u011b-\u017didenic\u00edch\\u00A0a ukon\u010d\u00ed j\u00edzdu v\\u00A0Brn\u011b- doln\u00edm n\u00e1dra\u017e\u00ed..<br/><br/> Linka<font color=\\\"#800000\\\"><strong> R8</strong></font>:Nebude zaj\u00ed\u017ed\u011bt do stanice Brno-Kr\u00e1lovo Pole a bude\\u00A0v\u00fdchoz\u00ed/kon\u010d\u00edc\u00ed v Brn\u011b hl.n.. \",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"S3, R9, R8\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 30144,\n      \"Number\": \"\",\n      \"Title\": \"Do\u010dasn\u00e9 p\u0159elo\u017een\u00ed zast\u00e1vky Horsk\u00e1\",\n      \"Latitude\": 49.2216211667,\n      \"Longitude\": 16.579517,\n      \"ValidFrom\": \"22.04.2025 06:30\",\n      \"ValidTo\": \"31.05.2025 20:00\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"<p>Z d\u016fvodu v\u00fdkopov\u00fdch prac\u00ed<strong> </strong>bude<strong> od 6:30 hod. v \u00fater\u00fd 22. dubna 2025 do ukon\u010den\u00ed prac\u00ed</strong> (p\u0159edpoklad do 31. kv\u011btna 2025) p\u0159elo\u017eena zast\u00e1vka <strong>Horsk\u00e1</strong> pro linku 72 v obou sm\u011brech:</p>\\n\\n<p>\u2022 sm\u011br Kr\u00e1lovo Pole, n\u00e1dra\u017e\u00ed <strong>cca o 125 metr\u016f vzad</strong></p>\\n\\n<p>\u2022 sm\u011br Technologick\u00fd park <strong>cca o 135 metr\u016f vp\u0159ed</strong></p>\\n\",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"Z\",\n      \"AffectedLines\": \"72\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 49,\n      \"Number\": \"ZAS Klentnice\",\n      \"Title\": \"Zast\u00e1vka Klentnice - pouze ve sm\u011bru Mikulov\",\n      \"Latitude\": 48.846438,\n      \"Longitude\": 16.644774,\n      \"ValidFrom\": \"22.04.2025 00:00\",\n      \"ValidTo\": \"31.05.2025 23:59\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"Zast\u00e1vka Klentnice - POUZE VE SM\u011aRU MIKULOV bude posunuta o cca 40 metr\u016f zp\u011bt.. \",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"570\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 53,\n      \"Number\": \"VP 2504-217\",\n      \"Title\": \"Zaje\u010d\u00ed\",\n      \"Latitude\": 48.873324,\n      \"Longitude\": 16.766646,\n      \"ValidFrom\": \"07.04.2025 00:00\",\n      \"ValidTo\": \"13.12.2025 23:59\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"Linka<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 550</strong></font>:\\u00A0Mezi zast\u00e1vkami Zaje\u010d\u00ed, \u017eel. st. a P\u0159\u00edtluky, rozc. jede obousm\u011brn\u00fdm odklonem po m\u00edstn\u00edch komunikac\u00edch obce Zaje\u010d\u00ed. Zast\u00e1vka Zaje\u010d\u00ed, \u0161kola je bez obsluhy, zast\u00e1vky Zaje\u010d\u00ed, M\u0160 a Zaje\u010d\u00ed, restaurace jsou p\u0159elo\u017eeny na obj\u00edzdnou trasu.\\u00A0. \",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"550\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 48,\n      \"Number\": \"B\u0159eclav, Charvatsk\u00e1 Nov\u00e1 Ves, Lednick\u00e1\",\n      \"Title\": \"Zast\u00e1vka B\u0159eclav, Charvatsk\u00e1 Nov\u00e1 Ves, Lednick\u00e1\",\n      \"Latitude\": 48.766981,\n      \"Longitude\": 16.846426,\n      \"ValidFrom\": \"07.04.2025 00:00\",\n      \"ValidTo\": \"13.06.2025 23:59\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"Zast\u00e1vka B\u0159eclav, Charvatsk\u00e1 Nov\u00e1 Ves, Lednick\u00e1 bude posunuta o cca 100 metr\u016f sm\u011br Lednice.. \",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"561, 562, 569, 570\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 29695,\n      \"Number\": \"V2504-012\",\n      \"Title\": \"V\u00fdluka autobus\u016f v ulici Anensk\u00e9\",\n      \"Latitude\": 49.191031,\n      \"Longitude\": 16.601162,\n      \"ValidFrom\": \"01.04.2025 22:00\",\n      \"ValidTo\": \"30.08.2025 22:00\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"<p>Z d\u016fvodu rekonstrukce horkovodu je <strong>od noci 1./2. dubna 2025 nep\u0159etr\u017eit\u011b do ukon\u010den\u00ed prac\u00ed </strong>(p\u0159edpoklad do konce srpna 2025) vylou\u010den provoz autobus\u016f v ulici Anensk\u00e9.</p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"91942a3b-47db-456f-b278-54ed4d56192f\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><strong> No\u010dn\u00ed autobusov\u00e1 linka N97 </strong>pojede v \u00faseku mezi zast\u00e1vkami <strong>Hybe\u0161ova \u2013 Mendlovo</strong> <strong>n\u00e1m\u011bst\u00ed </strong>obousm\u011brn\u00fdm odklonem ulic\u00ed V\u00e1clavskou.<br />\\n\u2022 Vynech\u00e1 tak zast\u00e1vku Nemocnice u sv. Anny.<br />\\n\u2022 Na odklonov\u00e9 trase nav\u00edc obslou\u017e\u00ed zast\u00e1vku V\u00e1clavsk\u00e1.<br />\\n\u2022 Zast\u00e1vku Mendlovo n\u00e1m\u011bst\u00ed ve sm\u011bru do L\u00ed\u0161n\u011b obslou\u017e\u00ed u chodn\u00edku spole\u010dn\u011b s linkou N98 <em>(n\u00e1stupi\u0161t\u011b \u010d. 8)</em>.</p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"b2d6d691-c35d-4b6e-be2d-98f2754298c0\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p> Zast\u00e1vka <strong>Nemocnice u sv. Anny</strong> bude i nad\u00e1le obsluhov\u00e1na linkami<strong> N89</strong><em> (pouze ve sm\u011bru z centra)</em> a <strong>N95</strong>.</p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"081d77d8-0e25-42e5-805f-a4a5b5daf1ca\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><em> Sch\u00e9ma dopravn\u00edch opat\u0159en\u00ed \u2013 <a href=\\\"https://dpmb.cz/sites/default/files/infotabule/info_v2504-012_web.pdf\\\" target=\\\"_blank\\\">ke sta\u017een\u00ed</a></em></p>\\n\",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"N97\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 45,\n      \"Number\": \"PO 2504-025\",\n      \"Title\": \"Ku\u0159im, Z\u00e1meck\u00e1\",\n      \"Latitude\": 49.295513,\n      \"Longitude\": 16.522880,\n      \"ValidFrom\": \"01.04.2025 00:00\",\n      \"ValidTo\": \"31.08.2025 23:59\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"Z d\u016fvodu jednosm\u011brn\u00e9 uzav\u00edrky ulice Z\u00e1meck\u00e1 v Ku\u0159imi pojedou spoje\\u00A0linek<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 302</strong></font> a <font color=\\\"#009240\\\"><strong>312</strong></font>\\u00A0do centra Ku\u0159imi jednosm\u011brn\u00fdm odklonem ulic\u00ed K\u0159\u00ed\u017ekovsk\u00e9ho. M\u00edsto zast\u00e1vky Ku\u0159im, z\u00e1mek zastav\u00ed na zast\u00e1vce Ku\u0159im, fara. Ve sm\u011bru z Ku\u0159imi autobusy standardn\u011b obslou\u017e\u00ed zast\u00e1vku Ku\u0159im, z\u00e1mek. \",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"302, 312\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 24,\n      \"Number\": \"VP 2504-213\",\n      \"Title\": \"Dukovany, EDU - Dukovany, obec, silnice II/152\",\n      \"Latitude\": 49.085623,\n      \"Longitude\": 16.167830,\n      \"ValidFrom\": \"01.04.2025 00:00\",\n      \"ValidTo\": \"31.10.2025 23:59\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"Linka<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 441</strong></font>\\u00A0- v\u011bt\u0161ina spoj\u016f, kter\u00e9 jedou d\u00e1le ne\u017e do zast\u00e1vky Dukovany, obec, zde v t\u00e9to zast\u00e1vce budou do\u010dasn\u011b kon\u010dit, resp. v opa\u010dn\u00e9m sm\u011bru do\u010dasn\u011b za\u010d\u00ednat. Spoje 81, 82, 21 pojedou po obousm\u011brn\u00e9 obj\u00edzdn\u00e9 trase p\u0159es Rouchovany a Dukovany, EDU a\u017e do zast\u00e1vky Hrotovice, resp. v opa\u010dn\u00e9m sm\u011bru budou v Hrotovic\u00edch i nad\u00e1le za\u010d\u00ednat.\\u00A0Spoj 24 bude mezi Hrotovicemi a Rouchovany vynech\u00e1vat zast\u00e1vky Slav\u011btice a Dukovany, EDU a pojede nap\u0159\u00edmo po silnic\u00edch II/152 a II/399.\\u00A0Obousm\u011brn\u00e1 obj\u00edzdn\u00e1 trasa mezi zast\u00e1vkami Dukovany, obec a\u017e Dukovany, EDU povede po silnic\u00edch II/392, III/39220, II/396, III/15249, M\u00daK jadern\u00e9 elektr\u00e1rny Dukovany a sil. II/152 p\u0159es obce Horn\u00ed Dub\u0148any, Re\u0161ice a Rouchovany. Spoje budou na obj\u00edzdn\u00e9 trase vynech\u00e1vat zast\u00e1vky Dukovany, rozc. 2.0 a Rouchovany, u\u010dili\u0161t\u011b..<br/><br/> Linka<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 442</strong></font>\\u00A0- spoj 25 do\u010dasn\u011b prodlou\u017een z Rouchovan a\u017e do Hrotovic, zaveden do\u010dasn\u00fd vratn\u00fd spoj 28 v \u00faseku Hrotovice - Rouchovany.<br/><br/> Linka<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 812</strong></font>\\u00A0- spoj 2 do\u010dasn\u011b vynech\u00e1v\u00e1 zast\u00e1vku Dukovany, rozc. 2.0 a jede po obousm\u011brn\u00e9 obj\u00edzdn\u00e9 trase po M\u00daK jadern\u00e9 elektr\u00e1rny Dukovany, jako jezd\u00ed pravideln\u011b spoj 1 linky<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 812</strong></font>. \",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"441, 442, 812\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 38,\n      \"Number\": \"VP 2503-212\",\n      \"Title\": \"Ti\u0161nov, n\u00e1m\u011bst\u00ed M\u00edru\",\n      \"Latitude\": 49.348891,\n      \"Longitude\": 16.422683,\n      \"ValidFrom\": \"31.03.2025 00:00\",\n      \"ValidTo\": \"30.11.2026 23:59\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"Linka<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 332</strong></font>: Jede ve\\u00A0sm\u011bru z Ti\u0161nova\\u00A0od \u017eel. st. odklonem ulic\u00ed Dvo\u0159\u00e1\u010dkovou na svou st\u00e1lou zast\u00e1vku Riegrova.\\u00A0Ve sm\u011bru do Ti\u0161nova\\u00A0obslou\u017e\u00ed zast. Riegrova u do\u010dasn\u011b z\u0159\u00edzen\u00e9ho ozna\u010dn\u00edku v\\u00A0ulici \u010cernohorsk\u00e1 (t\u011bsn\u011b p\u0159ed okru\u017en\u00ed k\u0159i\u017eovatkou) a pokra\u010duje k\\u00A0\u017eel. st. odklonem ulic\u00ed Dvo\u0159\u00e1kovou \u2013 U Humpolky - N\u00e1dra\u017en\u00ed. Vynech\u00e1 tak zast\u00e1vku n\u00e1m\u011bst\u00ed.\\u00A0Obslou\u017e\u00ed tak\u00e9 zast\u00e1vku N\u00e1dra\u017en\u00ed (u Penny marketu)..<br/><br/> Linka<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 333</strong></font>:\\u00A0Ve sm\u011bru z\\u00A0Ti\u0161nova\\u00A0u rychl\u00fdch spoj\u016f tak\u00e9 odklon Dvo\u0159\u00e1\u010dkovou, spoje veden\u00e9 p\u0159es Riegrovu bez \u00faprav bez vlivu na zast\u00e1vky.\\u00A0Ve sm\u011bru do Ti\u0161nova\\u00A0odklon ulicemi Riegrova \u2013 Dvo\u0159\u00e1kova \u2013 U Humpolky \u2013 N\u00e1dra\u017en\u00ed. Nam\u00edsto zast\u00e1vky n\u00e1m\u011bst\u00ed zastav\u00ed v\\u00A0zast\u00e1vce Riegrova u gymn\u00e1zia. Obslou\u017e\u00ed tak\u00e9 zast\u00e1vku N\u00e1dra\u017en\u00ed (u Penny marketu). Vybran\u00e9 \u0161koln\u00ed spoje linek<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 153</strong></font>, <font color=\\\"#009240\\\"><strong> 311</strong></font>, <font color=\\\"#009240\\\"><strong> 312</strong></font>, <font color=\\\"#009240\\\"><strong> 331</strong></font>, <font color=\\\"#009240\\\"><strong> 334</strong></font> a <font color=\\\"#009240\\\"><strong>336</strong></font>\\u00A0veden\u00e9 na zast\u00e1vku Riegrova jedou od \u017eel. st. odklonem ulicemi Jan\u00e1\u010dkova a Dvo\u0159\u00e1\u010dkova. Obslou\u017e\u00ed zast\u00e1vku Riegrova u gymn\u00e1zia. \",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"153, 311, 312, 331, 332, 333, 334, 336\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 34,\n      \"Number\": \"VP 2503-211\",\n      \"Title\": \"Drasenhofen, silnice B7 v pr\u016ftahu m\u011bstem\",\n      \"Latitude\": 48.754633,\n      \"Longitude\": 16.647177,\n      \"ValidFrom\": \"29.03.2025 00:00\",\n      \"ValidTo\": \"26.10.2025 23:59\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"Zast\u00e1vky St\u00fczenhofen, Drasenhofen Schloss mimo provoz linkou IDS JMK, zast\u00e1vky Mikulov, u parku a Mikulov, \u017eel. st. bez obsluhy linkou IDS JMK 588, zast\u00e1vka Herrnbaumgarten, Ortsmitte obsluhov\u00e1na pouze ve sm\u011bru Valtice.. \",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"555, 570, 588\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 35,\n      \"Number\": \"PO 2503-021\",\n      \"Title\": \"Dr\u00e1sov, ul. Malhostovick\u00e1\",\n      \"Latitude\": 49.331833,\n      \"Longitude\": 16.478282,\n      \"ValidFrom\": \"27.03.2025 00:00\",\n      \"ValidTo\": \"30.06.2025 23:59\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"Linky<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 311\\u00A0a 320</strong></font> jsou v Dr\u00e1sov\u011b vedeny obousm\u011brn\u00fdm odklonem\\u00A0ul. \u010cedlosy, Nov\u00e1 a Rafanda. Zast\u00e1vka Dr\u00e1sov, n\u00e1m. je pro linku<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 311</strong></font> p\u0159esunuta do ulice \u010cedlosy a pro linku<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 320</strong></font> do ulice Nov\u00e1..<br/><br/> Linka<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 321</strong></font> je vedena beze zm\u011bny.. \",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"311, 320\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 29415,\n      \"Number\": \"V2503-008\",\n      \"Title\": \"Omezen\u00ed provozu pod viaduktem K\u0159enov\u00e1\",\n      \"Latitude\": 49.191837,\n      \"Longitude\": 16.614509,\n      \"ValidFrom\": \"25.03.2025 05:05\",\n      \"ValidTo\": \"31.08.2025 23:59\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"<p><span><span>V souvislosti s rekonstrukc\u00ed \u010d\u00e1sti \u017eelezni\u010dn\u00edho viaduktu K\u0159enov\u00e1 bude od <strong>25. b\u0159ezna 2025 do ukon\u010den\u00ed prac\u00ed </strong>(p\u0159edpoklad <strong>do konce srpna 2025</strong>) uzav\u0159en pro ve\u0161ker\u00fd silni\u010dn\u00ed provoz pr\u016fjezd pod t\u00edmto viaduktem v ulici N\u00e1dra\u017en\u00ed.</span></span></p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"9b0569c5-e863-4e24-8b14-d3779cdd192b\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><span><span> Trolejbusov\u00e9 <strong>linky 31 a 33</strong> pojedou ve sm\u011bru ze \u0160lapanic a Slatiny do centra od zast\u00e1vky Sp\u00e1\u010dilova odklonem ulicemi Hlad\u00edkovou, Masnou, Ml\u00fdnskou a Rumi\u0161t\u011b, a pot\u00e9 zp\u011bt ulic\u00ed K\u0159enovou p\u0159es zast\u00e1vku Vlhk\u00e1 po b\u011b\u017en\u00e9 trase do Slatiny a \u0160lapanic.<br />\\n\u2022 Ve sm\u011bru do centra tak vynechaj\u00ed zast\u00e1vky <strong>\u017divotsk\u00e9ho</strong>, <strong>Masn\u00e1</strong> a <strong>Vlhk\u00e1</strong>.<br />\\n\u2022 Na odklonov\u00e9 trase obslou\u017e\u00ed zast\u00e1vky <strong>Tr\u017en\u00ed</strong> (zast\u00e1vka linek 47, 49, 77 a 84 sm\u011br Zvona\u0159ka), <strong>Ml\u00fdnsk\u00e1</strong> (v ulici Ml\u00fdnsk\u00e9 za k\u0159i\u017eovatkou s ulic\u00ed Masnou), <strong>\u010cechy\u0148sk\u00e1</strong> (na \u0160ujanov\u011b n\u00e1m\u011bst\u00ed) a n\u00e1hradn\u00ed zast\u00e1vku <strong>Hlavn\u00ed n\u00e1dra\u017e\u00ed</strong> z\u0159\u00edzenou v ulici Rumi\u0161t\u011b.<br />\\n\u2022 B\u011b\u017enou zast\u00e1vku Hlavn\u00ed n\u00e1dra\u017e\u00ed ve smy\u010dce trolejbus\u016f nebude mo\u017en\u00e9 t\u011bmito linkami obslou\u017eit.<br />\\n\u2022 Vybran\u00e9 spoje linek 31 a 33 pojedou ze zast\u00e1vky Sp\u00e1\u010dilova po trase <strong>linky 77</strong> na <strong>\u00dazkou</strong>.</span></span></p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"e4b7c0ba-8762-481e-9ccd-098e280c4d65\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p> Autobusov\u00e1 <strong>linka 47</strong> bude nad\u00e1le ukon\u010dena v zast\u00e1vce <strong>\u00dazk\u00e1</strong>.</p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"91942a3b-47db-456f-b278-54ed4d56192f\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><span><span> Autobusov\u00e1 <strong>linka 67</strong> pojede v \u00faseku mezi zast\u00e1vkami Vlhk\u00e1 a Malinovsk\u00e9ho n\u00e1m\u011bst\u00ed obousm\u011brn\u00fdm odklonem ulic\u00ed Koli\u0161t\u011b.<br />\\n\u2022 Vynech\u00e1 tak zast\u00e1vku <strong>Hlavn\u00ed n\u00e1dra\u017e\u00ed</strong>.</span></span></p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"e4b7c0ba-8762-481e-9ccd-098e280c4d65\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><span><span> Vybran\u00e9 spoje autobusov\u00e9 <strong>linky 77</strong> pojedou ze zast\u00e1vky Tr\u017en\u00ed po odklonov\u00e9 trase a zast\u00e1vk\u00e1ch trolejbusov\u00fdch <strong>linek 31 a 33</strong> do zast\u00e1vky Hlavn\u00ed n\u00e1dra\u017e\u00ed v ulici Rumi\u0161t\u011b.</span></span></p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"12646ff4-3f64-4a0d-9e58-f481e742e624\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p> \u0160koln\u00ed <strong>linka \u016186</strong> bude na hlavn\u00edm n\u00e1dra\u017e\u00ed pro n\u00e1stup i v\u00fdstup obsluhovat zast\u00e1vku ve smy\u010dce trolejbus\u016f.</p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"fc4dd07b-c8f7-46d9-9dbc-626086b3714a\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><span><span> No\u010dn\u00ed autobusov\u00e9 <strong>linky N89, N95, N96 a N98</strong> pojedou mezi zast\u00e1vkami Vlhk\u00e1, resp. \u00dazk\u00e1, a Hlavn\u00ed n\u00e1dra\u017e\u00ed odklonem ulic\u00ed Koli\u0161t\u011b.<br />\\n\u2022 Na odklonov\u00e9 trase nav\u00edc ve sm\u011bru k hlavn\u00edmu n\u00e1dra\u017e\u00ed obslou\u017e\u00ed zast\u00e1vku <strong>Malinovsk\u00e9ho n\u00e1m\u011bst\u00ed</strong> linek N94, N97 a N99.</span></span></p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"12646ff4-3f64-4a0d-9e58-f481e742e624\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><span><span> No\u010dn\u00ed autobusov\u00e9 <strong>linky N94 a N95</strong> ve sm\u011bru do Mod\u0159ic, resp. Chrlic, obslou\u017e\u00ed na hlavn\u00edm n\u00e1dra\u017e\u00ed zast\u00e1vku ve smy\u010dce trolejbus\u016f um\u00edst\u011bnou na chodn\u00edku v protism\u011bru.</span></span></p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"e4b7c0ba-8762-481e-9ccd-098e280c4d65\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p> <em>Pro denn\u00ed linky za\u010d\u00ednaj\u00ed ve\u0161ker\u00e1 omezen\u00ed dopravy v \u00fater\u00fd 25. b\u0159ezna 2025 platit ji\u017e od rann\u00edch v\u00fdjezd\u016f.</em></p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<p><span><span>Po dobu trv\u00e1n\u00ed v\u00fdluky dojde nav\u00edc b\u011bhem vybran\u00fdch v\u00edkend\u016f pod viaduktem K\u0159enov\u00e1 rovn\u011b\u017e k vylou\u010den\u00ed tramvajov\u00e9ho provozu, kter\u00e9 se dotkne tramvajov\u00fdch <strong>linek 8, 9, 10 a 12</strong>. Realizace se p\u0159edpokl\u00e1d\u00e1 v n\u00e1sleduj\u00edc\u00edch term\u00ednech:<br />\\n\u2022 <strong>29. a 30. b\u0159ezna 2025</strong><br />\\n\u2022 <strong>5. a 6. dubna 2025</strong><br />\\n\u2022 <strong>18. a\u017e 21. dubna 2025</strong><br />\\n\u2022 <strong>26. a 27. dubna 2025</strong><br />\\n\u2022 <strong>3. a 4. kv\u011btna 2025</strong><br />\\n\u2022 <strong>7. a 8. \u010dervna 2025</strong><br />\\n\u2022 <strong>14. a 15. \u010dervna 2025</strong><br />\\n\u2022 <strong>21. a 22. \u010dervna 2025</strong><br />\\n\u2022 <strong>28. a 29. \u010dervna 2025</strong><br />\\n\u2022 <strong>26. a 27. \u010dervence 2025</strong></span></span></p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<p><span><span>Pl\u00e1novan\u00e1 dopravn\u00edch opat\u0159en\u00ed budou s p\u0159edstihem v\u017edy uve\u0159ejn\u011bna v samostatn\u00e9 informaci.</span></span></p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"081d77d8-0e25-42e5-805f-a4a5b5daf1ca\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><em> Sch\u00e9ma dopravn\u00edch opat\u0159en\u00ed \u2013 <a href=\\\"https://dpmb.cz/sites/default/files/infotabule/info_v2503-008_web.pdf\\\" target=\\\"_blank\\\">ke sta\u017een\u00ed</a></em></p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"081d77d8-0e25-42e5-805f-a4a5b5daf1ca\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p> <em>J\u00edzdn\u00ed \u0159\u00e1dy budou k dispozici v sekci <a href=\\\"https://www.dpmb.cz/jizdni-rady-zastavek-linek\\\">J\u00edzdn\u00ed \u0159\u00e1dy</a>.</em></p>\\n\",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"31, 33, 47, 67, 77, N89, N94, N95, N96, N98\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 30,\n      \"Number\": \"VP 2503-209\",\n      \"Title\": \"Brno, viadukt K\u0159enov\u00e1\",\n      \"Latitude\": 49.191619,\n      \"Longitude\": 16.614997,\n      \"ValidFrom\": \"25.03.2025 00:00\",\n      \"ValidTo\": \"31.08.2025 23:59\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"Linka<font color=\\\"#2C89C8\\\"><strong> 48</strong></font>:\\u00A0Spoje 69 a 335 posunuty na 0:16 ze zast\u00e1vky Brno, Han\u00e1ck\u00e1. Spoj 334 posunut na 0:28 ze zast\u00e1vky Prace, to\u010dna. Na tento spoj nov\u011b nenavazuje linka N95!.<br/><br/> Linka<font color=\\\"#2C89C8\\\"><strong> 74</strong></font>:\\u00A0Spoje 258 a 326 posunuty na 23:22 ze zast\u00e1vky \u00dajezd u Brna, M\u011b\u00da. Spoje 259 a 327 posunuty na 23:46 ze zast\u00e1vky Brno, Han\u00e1ck\u00e1. Spoje 260 a 328 posunuty na 0:01 ze zast\u00e1vky \u00dajezd u Brna, M\u011b\u00da. Ostatn\u00ed spoje linek<font color=\\\"#2C89C8\\\"><strong> 48</strong></font> a <font color=\\\"#2C89C8\\\"><strong>74</strong></font> beze zm\u011bny.. \",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"48, 74\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 33,\n      \"Number\": \"PO 2503-019\",\n      \"Title\": \"Brno, viadukt K\u0159enov\u00e1\",\n      \"Latitude\": 49.191619,\n      \"Longitude\": 16.614997,\n      \"ValidFrom\": \"25.03.2025 00:00\",\n      \"ValidTo\": \"31.08.2025 23:59\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"Linky<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 602</strong></font>, <font color=\\\"#009240\\\"><strong> 701</strong></font>, <font color=\\\"#009240\\\"><strong> 702</strong></font>:\\u00A0No\u010dn\u00ed spoje jedou odklonem bez dopadu na obsluhu zast\u00e1vek. \",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"602, 701, 702\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 31,\n      \"Number\": \"PO 2503-017\",\n      \"Title\": \"Kun\u0161t\u00e1t, n\u00e1m\u011bst\u00ed (termin\u00e1l ve\u0159ejn\u00e9 autobusov\u00e9 dopravy)\",\n      \"Latitude\": 49.507272,\n      \"Longitude\": 16.519790,\n      \"ValidFrom\": \"24.03.2025 00:00\",\n      \"ValidTo\": \"22.06.2025 23:59\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"Z d\u016fvodu pokra\u010dov\u00e1n\u00ed stavebn\u00edch prac\u00ed na pozemn\u00edch komunikac\u00edch v Kun\u0161t\u00e1tu\\u00A0nebude mo\u017en\u00e1 obsluha dopravn\u00edho termin\u00e1lu\\u00A0autobusov\u00e9 dopravy Kun\u0161t\u00e1t, n\u00e1m\u011bst\u00ed.<br/><br/> Linky<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 256</strong></font>, <font color=\\\"#009240\\\"><strong> 276</strong></font> a <font color=\\\"#009240\\\"><strong>301</strong></font>\\u00A0obslou\u017e\u00ed zast\u00e1vky do\u010dasn\u00fdch poloh\u00e1ch v prostoru n\u00e1m\u011bst\u00ed Kr\u00e1le Ji\u0159\u00edho (n\u00e1stupi\u0161t\u011b \u010d. 1 a 2) a n\u00e1m\u011bst\u00ed \u010ceskoslovensk\u00e9ho \u010cerven\u00e9ho k\u0159\u00ed\u017ee (n\u00e1stupi\u0161t\u011b \u010d. 3 a 4) stejn\u00fdm zp\u016fsobem, jako za\\u00A0provozn\u00edho \u0159e\u0161en\u00ed p\u0159ed zprovozn\u011bn\u00edm nov\u00e9ho dopravn\u00edho termin\u00e1lu:. N\u00c1STUPI\u0160T\u011a \u010d. 1\\u00A0pro linky. 256\\u00A0sm\u011br Rozse\u010d nad Kun\u0161t\u00e1tem - Ole\u0161nice,, 276\\u00A0sm\u011br Hlubok\u00e9 u Kun\u0161t\u00e1tu,, 301\\u00A0Ole\u0161nice (- Bystr\u00e9).. N\u00c1STUPI\u0160T\u011a \u010d. 2\\u00A0pro linky. 256\\u00A0sm\u011br Boskovice (pro spoje jedouc\u00ed od Rozse\u010de nad Kun\u0161t\u00e1tem nebo spoje v\u00fdchoz\u00ed z Kun\u0161t\u00e1tu),, 276\\u00A0sm\u011br Letovice (v\u00fdstup od Hlubok\u00e9ho u Kun\u0161t\u00e1tu),, 301\\u00A0sm\u011br Brno, Kr\u00e1lovo Pole.. N\u00c1STUPI\u0160T\u011a \u010d. 3\\u00A0pro linky. 256\\u00A0sm\u011br Boskovice (pro spoje jedouc\u00ed od Sul\u00edkova),, 276\\u00A0sm\u011br Hlubok\u00e9 u Kun\u0161t\u00e1tu (v\u00fdstup od Letovic). N\u00c1STUPI\u0160T\u011a \u010d. 4\\u00A0pro linky. 256\\u00A0sm\u011br Sul\u00edkov - Ole\u0161nice,, 276\\u00A0sm\u011br Letovice. Pro usnadn\u011bn\u00ed p\u0159estup\u016f mezi linkou<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 276</strong></font> a linkami<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 256</strong></font> a <font color=\\\"#009240\\\"><strong>301</strong></font> bude linka<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 276</strong></font> zastavovat v uzlu Kun\u0161t\u00e1t, n\u00e1m\u011bst\u00ed dvakr\u00e1t v obou sm\u011brech j\u00edzdy, vyjma spoj\u016f zde ukon\u010den\u00fdch. . \",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"256, 276, 301\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 32,\n      \"Number\": \"PO 2503-018\",\n      \"Title\": \"Velk\u00e9 Pavlovice, n\u00e1m\u011bst\u00ed 9. kv\u011btna (u domu \u010d. p. 566/3)\",\n      \"Latitude\": 48.904533,\n      \"Longitude\": 16.816975,\n      \"ValidFrom\": \"24.03.2025 00:00\",\n      \"ValidTo\": \"30.11.2025 23:59\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"Zast\u00e1vka\\u00A0Velk\u00e9 Pavlovice, gymn\u00e1zium bude p\u0159esunuta na soub\u011b\u017enou komunikaci do parkovac\u00edho z\u00e1livu naproti kostelu.. \",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"542, 551\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 23,\n      \"Number\": \"PO 2503-016\",\n      \"Title\": \"Trst\u011bnice, silnice II/398\",\n      \"Latitude\": 48.986872,\n      \"Longitude\": 16.195095,\n      \"ValidFrom\": \"17.03.2025 00:00\",\n      \"ValidTo\": \"15.06.2025 23:59\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"Linky<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 444</strong></font> a <font color=\\\"#009240\\\"><strong>811</strong></font>\\u00A0- ve\u0161ker\u00e9 spoje, kter\u00e9 jedou v \u00faseku mezi zast\u00e1vkami Trst\u011bnice a Vi\u0161\u0148ov\u00e9, n\u00e1m. pojedou odklonem po obousm\u011brn\u00e9 obj\u00edzdn\u00e9 trase po silnic\u00edch III/3981 a II/400.. \",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"444, 811\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 20,\n      \"Number\": \"PO 2503-015\",\n      \"Title\": \"Mikulov, ul. Piarist\u016f\",\n      \"Latitude\": 48.803104,\n      \"Longitude\": 16.634721,\n      \"ValidFrom\": \"10.03.2025 14:00\",\n      \"ValidTo\": \"30.06.2025 23:59\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"V\u0161echny zast\u00e1vky Mikulov, u parku ve sm\u011bru jin\u00e9m ne\u017e k \u017eelezni\u010dn\u00ed stanici do\u010dasn\u011b p\u0159elo\u017eeny do ulice Na Hradb\u00e1ch ke sportovn\u00ed hale. \",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"105, 174, 540, 550, 570, 585\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 21,\n      \"Number\": \"\u010cern\u00e1 Hora, Na \u0160krku AKTUALIZOV\u00c1NO\",\n      \"Title\": \"\u010cern\u00e1 Hora, Na \u0160krku v obou sm\u011brech\",\n      \"Latitude\": 49.414746,\n      \"Longitude\": 16.571851,\n      \"ValidFrom\": \"10.03.2025 08:00\",\n      \"ValidTo\": \"30.06.2025 23:59\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"AKTUALIZACE 11.03.2025: Na z\u00e1klad\u011b aktu\u00e1ln\u00edho rozhodnut\u00ed\\u00A0Policie \u010cR - Dopravn\u00ed inspektor\u00e1t Blansko, do\u0161lo od odpoledn\u00edch hodin v \u00fater\u00fd 11.03.2025 ke zm\u011bn\u011b do\u010dasn\u00e9 polohy autobusov\u00e9 zast\u00e1vky \u010cern\u00e1 Hora, Na \u0160krku sm\u011br \u017dernovn\u00edk - viz\\u00A0\u010derven\u011b vyzna\u010den\u00fd text.. Z d\u016fvodu\\u00A0opravy povrch\u016f komunikace \u010d. II/377\\u00A0v intravil\u00e1nu obce \u010cern\u00e1 Hora, v ulic\u00edch Na Rybn\u00ed\u010dku a Na \u0160krku, bude provoz ve\u0161ker\u00e9 silni\u010dn\u00ed dopravy v p\u0159\u00edslu\u0161n\u00e9m \u00faseku \u0159\u00edzen kyvadlov\u011b pomoc\u00ed sv\u011bteln\u00e9ho signaliza\u010dn\u00edho za\u0159\u00edzen\u00ed (SSZ).\\u00A0. Zast\u00e1vky \u010cern\u00e1 Hora, Na \u0160krku budou obousm\u011brn\u011b p\u0159elo\u017eeny\\u00A0do ulice Na Rybn\u00ed\u010dku mimo semaforov\u00fd \u00fasek n\u00e1sledovn\u011b:. sm\u011br N\u00e1m\u011bst\u00ed -> Blansko\\u00A0p\u0159ibli\u017en\u011b\\u00A0o 470 metr\u016f vp\u0159ed\\u00A0(do \u00farovn\u011b objektu Na Rybn\u00ed\u010dku \u010d.p. 18),, sm\u011br \u017dernovn\u00edk -> Lomnice\\u00A0p\u0159ibli\u017en\u011b\\u00A0o 270 metr\u016f vzad\\u00A0o 500 metr\u016f vzad\\u00A0(do \u00farovn\u011b objektu Na Rybn\u00ed\u010dku \u010d.p. 115).\\u00A0. \",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"235, 250\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 10,\n      \"Number\": \"VP 2503-206\",\n      \"Title\": \"Dra\u017eovice\",\n      \"Latitude\": 49.193386,\n      \"Longitude\": 16.944051,\n      \"ValidFrom\": \"10.03.2025 00:00\",\n      \"ValidTo\": \"30.11.2025 23:59\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"Linka<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 602</strong></font>:\\u00A0Spoje v Dra\u017eovic\u00edch jedou po odklonov\u00e9 trase. Zast\u00e1vky Dra\u017eovice a Dra\u017eovice, na kopci jsou bez obsluhy, n\u00e1hradou je z\u0159\u00edzena zast\u00e1vka Dra\u017eovice, \u0161kola u budovy m\u00edstn\u00ed Z\u0160. V t\u00e9to zast\u00e1vce nen\u00ed mo\u017en\u00e1 bezpe\u010dn\u00e1 manipulace s j\u00edzdn\u00edmi koly, na zast\u00e1vce tedy nebude n\u00e1stup a v\u00fdstup s j\u00edzdn\u00edm kolem mo\u017en\u00fd. \",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"602\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 29216,\n      \"Number\": \"\",\n      \"Title\": \"Do\u010dasn\u00e9 p\u0159elo\u017een\u00ed zast\u00e1vky Raisova\",\n      \"Latitude\": 49.181938,\n      \"Longitude\": 16.56253,\n      \"ValidFrom\": \"03.03.2025 07:00\",\n      \"ValidTo\": \"30.05.2025 20:00\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"<p>Z d\u016fvodu stavebn\u00edch \u00faprav je <strong>od 7:00 hod. </strong><strong>3. b\u0159ezna 2025 </strong><strong>do ukon\u010den\u00ed prac\u00ed </strong>(p\u0159edpoklad <strong>kv\u011bten</strong> <strong>2025</strong>) do\u010dasn\u011b p\u0159elo\u017eena zast\u00e1vka <strong>Raisova</strong><strong> </strong>linek 25, 26 a N95:</p>\\n\\n<p>\u2022 ve sm\u011bru do centra p\u0159ibli\u017en\u011b o 190 metr\u016f vzad.<br />\\n\u2022 ve sm\u011bru z centra p\u0159ibli\u017en\u011b o 230 metr\u016f vp\u0159ed.</p>\\n\\n<p> </p>\\n\",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"Z\",\n      \"AffectedLines\": \"25, 26, N95\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 11,\n      \"Number\": \"VP 2503-204\",\n      \"Title\": \"\u017dat\u010dany\",\n      \"Latitude\": 49.088539,\n      \"Longitude\": 16.734624,\n      \"ValidFrom\": \"03.03.2025 00:00\",\n      \"ValidTo\": \"31.05.2025 23:59\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"Linka<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 151</strong></font>:\\u00A0Vynech\u00e1v\u00e1 v\u0161emi spoji \u00dajezd u Brna, v \u017dat\u010danech obsluhuje pouze zast\u00e1vku \u017dat\u010dany, u ml\u00fdna v jej\u00ed p\u0159elo\u017een\u00e9 poloze u s\u00fdpky. Mezi zast\u00e1vkami M\u011bn\u00edn, u pomn\u00edku a Sokolnice, \u017eel. st. jede p\u0159es Telnici, kde obslou\u017e\u00ed zast\u00e1vku v ulici Palack\u00e9ho. Pro cestu sm\u011br \u00dajezd u Brna a opa\u010dn\u011b lze vyu\u017e\u00edt spoje linek<font color=\\\"#2C89C8\\\"><strong> 74</strong></font>, <font color=\\\"#009240\\\"><strong> 610</strong></font>, <font color=\\\"#009240\\\"><strong> 611</strong></font> a <font color=\\\"#009240\\\"><strong>612</strong></font>.<br/><br/> Linka<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 612</strong></font>:\\u00A0Jede ve v\u00fdlukov\u00e9 trase \u00dajezd u Brna - Sokolnice - Telnice - \u017dat\u010dany - Moutnice - Nesva\u010dilka - T\u011b\u0161any - \u0160itbo\u0159ice - Div\u00e1ky - Boleradice. V \u017dat\u010danech obsluhuje zast\u00e1vku \u017dat\u010dany, u ml\u00fdna p\u0159elo\u017eenou k s\u00fdpce na spojovac\u00ed komunikaci mezi silnicemi II/380 a II/416. Vybran\u00e9 \u0161koln\u00ed spoje obsluhuj\u00ed zast\u00e1vku \u017dat\u010dany, \u0161kola a \u017dat\u010dany, u ml\u00fdna v jej\u00ed st\u00e1l\u00e9 poloze. Vybran\u00e9 spoje jsou ze Sokolnic vedeny do \u00dajezdu u Brna jako n\u00e1hrada linky<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 151</strong></font>.<br/><br/> Linka<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 522</strong></font>:\\u00A0Posun \u0161koln\u00edho spoje 101 z ob\u011bhov\u00fdch d\u016fvod\u016f.. \",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"151, 522, 612\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 29070,\n      \"Number\": \"V2503-006\",\n      \"Title\": \"V\u00fdluka autobus\u016f v ulici \u010cernovick\u00e9 \u2013 2. etapa\",\n      \"Latitude\": 49.176924,\n      \"Longitude\": 16.628033,\n      \"ValidFrom\": \"02.03.2025 23:00\",\n      \"ValidTo\": \"31.07.2025 23:00\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"<p>Z d\u016fvodu rekonstrukce povrchu komunikace bude <strong>od 23:00 v ned\u011bli 2. b\u0159ezna 2025 do ukon\u010den\u00ed prac\u00ed</strong> (p\u0159edpoklad do konce \u010dervence 2025) omezen provoz v ulici \u010cernovick\u00e9. Provoz ve sm\u011bru do \u010cernovic bude veden po protism\u011brn\u00e9 \u010d\u00e1sti komunikace ulice \u010cernovick\u00e9.</p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"b2d6d691-c35d-4b6e-be2d-98f2754298c0\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><strong> Zm\u011bny zast\u00e1vek:</strong></p>\\n\\n<p><strong>Mari\u00e1nsk\u00e9 n\u00e1m\u011bst\u00ed</strong> \u2013 ve sm\u011bru do \u010cernovic je pro <strong>linky 49, E50 a</strong> <strong>N94</strong> do\u010dasn\u011b zru\u0161ena</p>\\n\\n<p><strong>\u010cernovick\u00e1</strong> \u2013 ve sm\u011bru do \u010cernovic pro <strong>linky</strong> <strong>49</strong> <strong>a</strong> <strong>N94</strong> bude p\u0159elo\u017eena k provizorn\u00edmu n\u00e1stupi\u0161ti p\u0159ed k\u0159i\u017eovatkou \u010cernovick\u00e1 \u00d7 Lomen\u00e1, nav\u00edc bude obsluhov\u00e1na <strong>linkou</strong> <strong>E50 </strong>(pouze ve sm\u011bru k Are\u00e1lu Slatina)</p>\\n\\n<p><strong>M\u00edrov\u00e1</strong> \u2013 ve sm\u011bru do \u010cernovic je pro <strong>linky 49 a</strong> <strong>N94</strong> do\u010dasn\u011b zru\u0161ena</p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"e4b7c0ba-8762-481e-9ccd-098e280c4d65\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p> Ve\u010dern\u00ed spoje <strong>linek 64 a 67</strong> b\u011b\u017en\u011b ukon\u010den\u00e9 v zast\u00e1vce <strong>Mari\u00e1nsk\u00e9 n\u00e1m\u011bst\u00ed</strong> budou kon\u010dit ji\u017e v zast\u00e1vce <strong>Konopn\u00e1</strong>.</p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"081d77d8-0e25-42e5-805f-a4a5b5daf1ca\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><em> Sch\u00e9ma dopravn\u00edch opat\u0159en\u00ed \u2013 <a href=\\\"https://dpmb.cz/sites/default/files/infotabule/info_v2503-006_web.pdf\\\" target=\\\"_blank\\\">ke sta\u017een\u00ed</a></em></p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"081d77d8-0e25-42e5-805f-a4a5b5daf1ca\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><em> J\u00edzdn\u00ed \u0159\u00e1dy dot\u010den\u00fdch linek budou k dispozici v sekci <a href=\\\"https://www.dpmb.cz/jizdni-rady-zastavek-linek\\\">J\u00edzdn\u00ed \u0159\u00e1dy</a>.</em></p>\\n\",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"49, E50, N94\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 17,\n      \"Number\": \"VP 2502-022\",\n      \"Title\": \"\u017eel. tra\u0165. Gre\u0161lov\u00e9-M\u00fdto \u2013 Mor. Bud\u011bjovice\",\n      \"Latitude\": 49.009726,\n      \"Longitude\": 15.849109,\n      \"ValidFrom\": \"23.02.2025 08:40\",\n      \"ValidTo\": \"18.07.2025 13:30\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"laky linky<font color=\\\"#800000\\\"><strong> S81</strong></font> budou v \u00faseku\\u00A0Mor. Bud\u011bjovice - Gre\u0161lov\u00e9-M\u00fdto\\u00A0(-Znojmo) nahrazeny autobusy n\u00e1hradn\u00ed dopravy (NAD), kter\u00e1 bude organizov\u00e1na podle v\u00fdlukov\u00e9ho j\u00edzdn\u00edho \u0159\u00e1du jako linka xS81. Sou\u010dasn\u011b jedou vybran\u00e9 vlaky v \u00faseku Znojmo \u2013 Gre\u0161lov\u00e9-M\u00fdto v odli\u0161n\u00e9 \u010dasov\u00e9 poloze proti pravideln\u00e9mu j\u00edzdn\u00edmu \u0159\u00e1du. Autobusy NAD za vlaky S81/1930 a S81/1933 zastavuj\u00ed na zast\u00e1vk\u00e1ch ,,Bl\u00ed\u017ekovice, n\u00e1m\u201c a Bl\u00ed\u017ekovice u \u017eel. zast\u00e1vky v opa\u010dn\u00e9m po\u0159ad\u00ed a v opa\u010dn\u00e9m sm\u011bru j\u00edzdy, oproti ostatn\u00edm.. \",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"S81, xS81\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 16,\n      \"Number\": \"VP 2502-201\",\n      \"Title\": \"Jaroslavice, ul. Znojemsk\u00e1 - sesuv svahu\",\n      \"Latitude\": 48.757451,\n      \"Longitude\": 16.227649,\n      \"ValidFrom\": \"17.02.2025 00:00\",\n      \"ValidTo\": \"29.06.2025 23:59\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"Linka<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 820</strong></font>\\u00A0- ve\u0161ker\u00e9 spoje pojedou v \u00faseku mezi zast\u00e1vkami Slup resp. Slup, Oleksovi\u010dky, u mostu a\u017e Hr\u00e1dek, kult. d\u016fm pop\u0159\u00edpad\u011b a\u017e Jaroslavice odklonem po obousm\u011brn\u00e9 obj\u00edzdn\u00e9 trase po silnic\u00edch III/3978, III/40842, II/408 pop\u0159\u00edpad\u011b i II/397 p\u0159es obce Strachotice a Valtrovice. Ve Hr\u00e1dku budou z\u0159\u00edzeny do\u010dasn\u00e9 zast\u00e1vky Hr\u00e1dek, kult. d\u016fm tak\u00e9 na silnici II/397\\u00A0pobl\u00ed\u017e okru\u017en\u00ed k\u0159i\u017eovatky silnic II/408xII/397 p\u0159ibli\u017en\u011b p\u0159ed domem \u010d.p. 32 pro linku<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 820</strong></font> IDS JMK.\",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"820, 821, 104\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 28763,\n      \"Number\": \"V2502-002\",\n      \"Title\": \"V\u00fdluka autobus\u016f v ulici \u0160\u00e1malov\u011b\",\n      \"Latitude\": 49.198762,\n      \"Longitude\": 16.631874,\n      \"ValidFrom\": \"17.02.2025 00:00\",\n      \"ValidTo\": \"31.05.2025 23:59\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"<p>Z d\u016fvodu rekonstrukce podjezdu \u017eelezni\u010dn\u00ed trati je <strong>od pond\u011bl\u00ed 17. \u00fanora 2025 do ukon\u010den\u00ed prac\u00ed</strong> (p\u0159edpoklad <strong>konec kv\u011btna 2025</strong>) uzav\u0159ena \u010d\u00e1st ulice \u0160\u00e1malovy.</p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"91942a3b-47db-456f-b278-54ed4d56192f\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p> Autobusov\u00e1 <strong>linka 64</strong> jede v \u00faseku <strong>Star\u00e1 osada \u2013 Geislerova</strong> odklonem ulicemi Gajdo\u0161ovou, T\u00e1borskou, Dul\u00e1nek/Kl\u00edny, J\u00edlkovou, \u0160\u00e1malovou a Geislerovou.<br />\\n\u2022 Vynech\u00e1v\u00e1 tak zast\u00e1vky <strong>Kuldova</strong> a <strong>Tom\u00e1\u0161kova</strong>.<br />\\n\u2022 Na odklonov\u00e9 trase obsluhuje zast\u00e1vky <strong>Gajdo\u0161ova</strong>,<strong> Otakara \u0160ev\u010d\u00edka</strong>,<strong> Mo\u0161nova</strong> (sm\u011br Chrlice) / <strong>Buzkova</strong> (sm\u011br \u010cerven\u00fd p\u00edsek), <strong>J\u00edlkova</strong> a <strong>Uzav\u0159en\u00e1</strong>.</p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"b2d6d691-c35d-4b6e-be2d-98f2754298c0\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p> <strong>Zm\u011bny zast\u00e1vek:</strong></p>\\n\\n<p><strong>Kuldova </strong>\u2013 obousm\u011brn\u011b bez obsluhy linkou 64</p>\\n\\n<p><strong>Tom\u00e1\u0161kova </strong>\u2013 obousm\u011brn\u011b bez obsluhy</p>\\n\\n<p><strong>Uzav\u0159en\u00e1</strong> \u2013 v obou sm\u011brech p\u0159elo\u017eena za k\u0159i\u017eovatku J\u00edlkova \u00d7 \u0160\u00e1malova</p>\\n\\n<p><strong>J\u00edlkova </strong>\u2013 obsluhovan\u00e1 obousm\u011brn\u011b v opa\u010dn\u00e9m sm\u011bru (viz sch\u00e9ma)</p>\\n\\n<p><strong>Mo\u0161nova </strong>\u2013 obsluhov\u00e1na ve sm\u011bru do Chrlic</p>\\n\\n<p><strong>Geislerova </strong>\u2013 v obou sm\u011brech p\u0159elo\u017eena za k\u0159i\u017eovatku Geislerova \u00d7 T\u00e1borsk\u00e1</p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"081d77d8-0e25-42e5-805f-a4a5b5daf1ca\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><em> Sch\u00e9ma dopravn\u00edch opat\u0159en\u00ed \u2013 <a href=\\\"https://dpmb.cz/sites/default/files/infotabule/info_v2502-002_web.pdf\\\" target=\\\"_blank\\\">ke sta\u017een\u00ed</a></em></p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"081d77d8-0e25-42e5-805f-a4a5b5daf1ca\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><em> J\u00edzdn\u00ed \u0159\u00e1dy dot\u010den\u00fdch linek budou k dispozici v sekci <a href=\\\"https://www.dpmb.cz/jizdni-rady-zastavek-linek\\\">J\u00edzdn\u00ed \u0159\u00e1dy</a>.</em></p>\\n\\n<p> </p>\\n\",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"64\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 28766,\n      \"Number\": \"V2502-004\",\n      \"Title\": \"V\u00fdluka autobus\u016f v Mod\u0159ic\u00edch - 4. etapa\",\n      \"Latitude\": 49.135633,\n      \"Longitude\": 16.615675,\n      \"ValidFrom\": \"16.02.2025 23:30\",\n      \"ValidTo\": \"31.05.2025 23:59\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"<p>Z d\u016fvodu 4. etapy rekonstrukce in\u017een\u00fdrsk\u00fdch s\u00edt\u00ed je od <strong>23:30 v ned\u011bli 16. \u00fanora 2025</strong> <strong>do ukon\u010den\u00ed prac\u00ed</strong> (p\u0159edpoklad konec kv\u011btna 2025) zcela vylou\u010den provoz v \u010d\u00e1sti ulice Masarykovy v Mod\u0159ic\u00edch.</p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"91942a3b-47db-456f-b278-54ed4d56192f\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p> Autobusov\u00e1 <strong>linka 49</strong> je v provozu pouze v \u00faseku <strong>\u00dazk\u00e1 \u2013 P\u0159\u00edz\u0159enice, smy\u010dka</strong>.</p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"fc4dd07b-c8f7-46d9-9dbc-626086b3714a\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p> N\u00e1hradn\u00ed dopravu zaji\u0161\u0165uje autobusov\u00e1 <strong>linka x49 v trase Kom\u00e1rov \u2013 Horn\u00ed Her\u0161pice \u2013 P\u0159\u00edz\u0159enice \u2013 Mod\u0159ice, Olympia (\u2013 Dv\u016fr v lese)</strong>. Linka jede po trase a zast\u00e1vk\u00e1ch linky 49 s v\u00fdjimkou obousm\u011brn\u00e9ho odklonu v \u00faseku <strong>P\u0159\u00edz\u0159enice \u2013 Mod\u0159ice, Masarykova</strong> ulicemi Moravanskou, V\u00edde\u0148skou, Brn\u011bnskou, N\u00e1dra\u017en\u00ed a Husovou.<br />\\n\u2022 Vynech\u00e1v\u00e1 tak zast\u00e1vky <strong>Jezern\u00ed</strong>, <strong>Mod\u0159ick\u00e1</strong> a <strong>Mod\u0159ice, \u017di\u017ekova</strong>.<br />\\n\u2022 Na odklonov\u00e9 trase nav\u00edc obsluhuje zast\u00e1vky <strong>Moravansk\u00e1, Mod\u0159ick\u00e1 cihelna, Mod\u0159ice, Brn\u011bnsk\u00e1, Mod\u0159ice, smy\u010dka, Mod\u0159ice, \u017eelezni\u010dn\u00ed stanice</strong> (n\u00e1stupi\u0161t\u011b 5 a 6 v ulici Husov\u011b) a <strong>Mod\u0159ice, Husova</strong>.<br />\\n\u2022 Ve sm\u011bru do Kom\u00e1rova jede v \u00faseku Horn\u00ed Her\u0161pice \u2013 Kom\u00e1rov p\u0159es zast\u00e1vky <strong>Hn\u011bvkovsk\u00e9ho </strong>a <strong>Sazenice</strong>. Zast\u00e1vku <strong>Horn\u00ed Her\u0161pice </strong>obsluhuje v p\u0159elo\u017een\u00e9 poloze v ulici Sokolov\u011b.</p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"91942a3b-47db-456f-b278-54ed4d56192f\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p> No\u010dn\u00ed autobusov\u00e1 <strong>linka N94</strong> jede v \u00faseku <strong>P\u0159\u00edz\u0159enice \u2013 Mod\u0159ice, Masarykova</strong> obousm\u011brn\u00fdm odklonem po stejn\u00e9 trase a zast\u00e1vk\u00e1ch jako linka x49.<br />\\n\u2022 \u010c\u00e1st spoj\u016f linky je ukon\u010dena v termin\u00e1lu <strong>Mod\u0159ice, \u017eelezni\u010dn\u00ed stanice</strong> (odjezd z n\u00e1stupi\u0161t\u011b 4).</p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"e4b7c0ba-8762-481e-9ccd-098e280c4d65\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p> Pro cesty do a z Mod\u0159ic lze vyu\u017e\u00edt tak\u00e9 \u017eelezni\u010dn\u00ed <strong>linku S3</strong>, tramvajovou <strong>linku 2</strong> nebo region\u00e1ln\u00ed autobusov\u00e9 <strong>linky 509 a 510</strong> s p\u0159estupem v zast\u00e1vk\u00e1ch <strong>Mod\u0159ice, smy\u010dka</strong> a <strong>Mod\u0159ice, \u017eelezni\u010dn\u00ed stanice</strong>.</p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"081d77d8-0e25-42e5-805f-a4a5b5daf1ca\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><em> Sch\u00e9ma dopravn\u00edch opat\u0159en\u00ed </em> \u2013 <a href=\\\"https://dpmb.cz/sites/default/files/infotabule/info_v2502-004_web.pdf\\\" target=\\\"_blank\\\"><em>ke sta\u017een\u00ed</em></a></p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"081d77d8-0e25-42e5-805f-a4a5b5daf1ca\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><em> J\u00edzdn\u00ed \u0159\u00e1dy dot\u010den\u00fdch linek budou k dispozici v sekci <a href=\\\"https://www.dpmb.cz/jizdni-rady-zastavek-linek\\\">J\u00edzdn\u00ed \u0159\u00e1dy</a>.</em></p>\\n\",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"49, x49, N94\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 15,\n      \"Number\": \"PO 2502-010\",\n      \"Title\": \"Dob\u0161ice, ul. Znojemsk\u00e1\",\n      \"Latitude\": 48.849326,\n      \"Longitude\": 16.081517,\n      \"ValidFrom\": \"10.02.2025 00:00\",\n      \"ValidTo\": \"30.06.2025 23:59\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"Linka<font color=\\\"#2C89C8\\\"><strong> 803</strong></font>\\u00A0pojede mezi zast\u00e1vkami Dob\u0161ice, s\u00eddli\u0161t\u011b a Dob\u0161ice, restaurace obousm\u011brn\u011b odklonem ulicemi Za \u0160kolkou a Brn\u011bnsk\u00e1 bez vlivu na zast\u00e1vky.. \",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"803\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 13,\n      \"Number\": \"PO 2502-011\",\n      \"Title\": \"Valtice, ulice Sobotn\u00ed (termin\u00e1l Valtice, aut. st.)\",\n      \"Latitude\": 48.742707,\n      \"Longitude\": 16.755414,\n      \"ValidFrom\": \"10.02.2025 00:00\",\n      \"ValidTo\": \"30.06.2025 23:59\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"Linky<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 555</strong></font>, <font color=\\\"#009240\\\"><strong> 571</strong></font>, <font color=\\\"#009240\\\"><strong> 585</strong></font>\\u00A0budou obsluhovat zast\u00e1vku Valtice, aut. st.\\u00A0pro v\u0161echny sm\u011bry\\u00A0v p\u0159esunut\u00e9 poloze na ulici Kl\u00e1\u0161tern\u00ed. Ozna\u010dn\u00edk zast\u00e1vky se bude nach\u00e1zet\\u00A0na za\u010d\u00e1tku ulice Kl\u00e1\u0161tern\u00ed sm\u011brem k hlavn\u00ed silnici I/40 a\\u00A0bude slou\u017eit pro v\u0161echny linky. Jednotliv\u00e9 linky budou zastavovat za ozna\u010dn\u00edkem zast\u00e1vky podle \u010dasu p\u0159istaven\u00ed, NELZE GARANTOVAT ZASTAVOV\u00c1N\u00cd V\u0160ECH LINEK U OZNA\u010cN\u00cdKU ZAST\u00c1VKY V JEDNU CHV\u00cdLI.. Pros\u00edm, sledujte pozorn\u011b, do jak\u00e9 autobusov\u00e9 linky IDS JMK nastupujete, nemus\u00ed b\u00fdt v\u017edy \u0159azen\u00e1 jako prvn\u00ed autobus!. Zast\u00e1vka Valtice, nemocnice sm\u011br B\u0159eclav nebude obsluhov\u00e1na, n\u00e1hradou je bl\u00edzk\u00e1 zast\u00e1vka aut. st. p\u0159em\u00edst\u011bn\u00e1 do ulice Kl\u00e1\u0161tern\u00ed.. \",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"555, 571, 585\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 9,\n      \"Number\": \"PO 2501-006\",\n      \"Title\": \"Hru\u0161ovany u Brna, ul. Masarykova\",\n      \"Latitude\": 49.038571,\n      \"Longitude\": 16.594191,\n      \"ValidFrom\": \"14.01.2025 00:00\",\n      \"ValidTo\": \"13.07.2025 23:59\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"Zast\u00e1vka\\u00A0Hru\u0161ovany u Brna, Ob\u00da je bez obsluhy.. \",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"154, 521\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 8,\n      \"Number\": \"PO 2501-005\",\n      \"Title\": \"Tav\u00edkovice, pr\u016ftah a silnice III/39914 - etapa II.\",\n      \"Latitude\": 49.030901,\n      \"Longitude\": 16.108167,\n      \"ValidFrom\": \"13.01.2025 00:00\",\n      \"ValidTo\": \"30.09.2025 23:59\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"Linka<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 443</strong></font>\\u00A0- ve\u0161ker\u00e9 spoje, kter\u00e9 jedou nap\u0159\u00edmo mezi Horn\u00edmi Kounicemi a Tav\u00edkovicemi, pojedou odklonem po obousm\u011brn\u00e9 obj\u00edzdn\u00e9 trase p\u0159es obce Medlice a P\u0159eska\u010de po silnic\u00edch III/4009, II/400 a III/3983. \",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"158, 443, 812\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 5,\n      \"Number\": \"PO 2409-156\",\n      \"Title\": \"\u010ceb\u00edn - silnice III/38529 u obecn\u00edho \u00fa\u0159adu\",\n      \"Latitude\": 49.312542,\n      \"Longitude\": 16.479232,\n      \"ValidFrom\": \"02.09.2024 00:00\",\n      \"ValidTo\": \"31.08.2025 23:59\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"Spoj 10 linky<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 311</strong></font>\\u00A0pojede v \u010ceb\u00edn\u011b mezi k\u0159i\u017eovatkou silnic II/385J \u00d7 III/38529 (u zast\u00e1vky \u010ceb\u00edn, rozc. 0.5) a zast\u00e1vkou \u010ceb\u00edn, n\u00e1m. obousm\u011brn\u00fdm odklonem po silnic\u00edch II/385J a III/38528. Na obj\u00edzdn\u00e9 trase neobsluhuje \u017e\u00e1dn\u00e9 n\u00e1cestn\u00e9 zast\u00e1vky.. \",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"311\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 25283,\n      \"Number\": \"V2408-073\",\n      \"Title\": \"Rekonstrukce ulice \u00dadoln\u00ed\",\n      \"Latitude\": 49.198104,\n      \"Longitude\": 16.597981,\n      \"ValidFrom\": \"31.08.2024 23:15\",\n      \"ValidTo\": \"13.12.2025 23:15\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"<p>Z d\u016fvodu rekonstrukce in\u017een\u00fdrsk\u00fdch s\u00edt\u00ed, tramvajov\u00e9 trat\u011b a povrchu komunikace je zcela uzav\u0159ena ulice \u00dadoln\u00ed mezi k\u0159i\u017eovatkou s ulic\u00ed Husovou a k\u0159i\u017eovatkou s ulic\u00ed Brat\u0159\u00ed \u010capk\u016f.</p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<p><strong class=\\\"red\\\">AKTUALIZACE: od noci 14./15. prosince 2024 do\u0161lo ke zm\u011bn\u011b trasy linky N95 v \u00faseku mezi zast\u00e1vkami Tvrd\u00e9ho \u2013 Hlavn\u00ed n\u00e1dra\u017e\u00ed (pouze ve sm\u011bru do Chrlic).</strong></p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"bc4c9a93-c8e0-447b-9750-d0ec753169bf\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><strong> Tramvajov\u00e1 linka 4</strong> jede v polookru\u017en\u00ed trase <strong>Babick\u00e1 \u2013 Malom\u011b\u0159ick\u00fd most \u2013 Malinovsk\u00e9ho n\u00e1m\u011bst\u00ed \u2013 \u010cesk\u00e1 \u2013 N\u00e1m\u011bst\u00ed Svobody \u2013 Hlavn\u00ed n\u00e1dra\u017e\u00ed \u2013 Malinovsk\u00e9ho n\u00e1m\u011bst\u00ed \u2013 Malom\u011b\u0159ick\u00fd most \u2013 Babick\u00e1</strong>.</p>\\n\\n<p>\u2022 Zast\u00e1vky <strong>\u010cesk\u00e1</strong>, <strong>N\u00e1m\u011bst\u00ed Svobody</strong>, <strong>Zeln\u00fd trh</strong> a <strong>Hlavn\u00ed n\u00e1dra\u017e\u00ed</strong> tak obsluhuje pouze v jednom sm\u011bru. Zast\u00e1vka <strong>\u010cesk\u00e1</strong> bude obsluhov\u00e1na na n\u00e1stupi\u0161ti \u010d. 5 <em>(spole\u010dn\u011b s linkou 9 p\u0159ed kostelem sv. Tom\u00e1\u0161e)</em>.</p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"fc4dd07b-c8f7-46d9-9dbc-626086b3714a\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><strong> N\u00e1hradn\u00ed dopravu</strong> zaji\u0161\u0165uje autobusov\u00e1<strong> linka x4</strong> v trase <strong>\u010cesk\u00e1 \u2013 N\u00e1m\u011bst\u00ed M\u00edru \u2013 T\u00e1bor \u2013 N\u00e1kupn\u00ed centrum Kr\u00e1lovo Pole.</strong></p>\\n\\n<p>\u2022 Zast\u00e1vka <strong>\u010cesk\u00e1 </strong>je obsluhov\u00e1na na zast\u00e1vce linky 12 sm\u011br Hlavn\u00ed n\u00e1dra\u017e\u00ed. Ve sm\u011bru z \u010cesk\u00e9 jedou autobusy odklonem ulicemi Husovou, Peka\u0159skou, \u00davozem a Grohovou. Vynech\u00e1vaj\u00ed tak zast\u00e1vky Komensk\u00e9ho n\u00e1m\u011bst\u00ed a Obiln\u00ed trh, na odklonov\u00e9 trase obsluhuj\u00ed zast\u00e1vky <strong>\u0160ilingrovo n\u00e1m\u011bst\u00ed </strong><em>(zast\u00e1vky linek 5 a 6 sm\u011br Mendlovo n\u00e1m\u011bst\u00ed)</em>, <strong>Nemocnice u sv. Anny</strong>, <strong>Sladov\u00e1</strong> <em>(u k\u0159i\u017eovatky \u00davoz \u00d7 Sladov\u00e1)</em>, <strong>Tvrd\u00e9ho</strong> a <strong>\u00davoz</strong> <em>(zast\u00e1vka linek 25 a 26 sm\u011br Kone\u010dn\u00e9ho n\u00e1m\u011bst\u00ed)</em>. Zast\u00e1vka <strong>V\u0161eti\u010dkova </strong>je p\u0159elo\u017eena za k\u0159i\u017eovatku Grohova \u00d7 \u00dadoln\u00ed. D\u00e1le linka x4 obslou\u017e\u00ed zast\u00e1vku <strong>N\u00e1m\u011bst\u00ed M\u00edru</strong> <em>(zast\u00e1vka linky N89)</em> a pokra\u010duje po trase linky 68 p\u0159es zast\u00e1vky <strong>Kounicovy koleje</strong>,<strong> T\u00e1bor</strong> <em>(p\u0159elo\u017eena do ulice T\u00e1bor)</em>, <strong>Klus\u00e1\u010dkova</strong><em> (p\u0159elo\u017eena do ulice T\u00e1bor)</em>, <strong>\u0160tef\u00e1nikova </strong>a d\u00e1le p\u0159es zast\u00e1vku <strong>Reissigova</strong> do zast\u00e1vky <strong>N\u00e1kupn\u00ed centrum Kr\u00e1lovo Pole</strong>.</p>\\n\\n<p>\u2022 Ve sm\u011bru na \u010ceskou jedou autobusy od zast\u00e1vky <strong>N\u00e1kupn\u00ed centrum Kr\u00e1lovo Pole</strong> p\u0159es zast\u00e1vky <strong>Reissigova</strong> a <strong>\u0160tef\u00e1nikova</strong> k zast\u00e1vce linky 68 <strong>Klus\u00e1\u010dkova</strong>, d\u00e1le po trase linky 68 p\u0159es zast\u00e1vky <strong>T\u00e1bor</strong>, <strong>Kounicovy koleje</strong> a <strong>Tich\u00e9ho</strong> k zast\u00e1vce <strong>N\u00e1m\u011bst\u00ed M\u00edru</strong> <em>(ve smy\u010dce)</em>, d\u00e1le obsluhuj\u00ed zast\u00e1vky linky 4 <strong>Heinrichova</strong> a <strong>V\u0161eti\u010dkova</strong> a n\u00e1sledn\u011b pokra\u010duj\u00ed odklonem ulicemi Brat\u0159\u00ed \u010capk\u016f, Gork\u00e9ho, Grohovou a Veve\u0159\u00ed. Vynech\u00e1vaj\u00ed tak zast\u00e1vky Obiln\u00ed trh a Komensk\u00e9ho n\u00e1m\u011bst\u00ed, na odklonov\u00e9 trase obsluhuj\u00ed zast\u00e1vky <strong>\u00davoz </strong><em>(zast\u00e1vka linek 25 a 26 sm\u011br Kone\u010dn\u00e9ho n\u00e1m\u011bst\u00ed)</em>, <strong>Grohova</strong> <em>(v ulici Grohov\u011b p\u0159ed k\u0159i\u017eovatkou s ulic\u00ed Veve\u0159\u00ed)</em> a<strong> \u010cesk\u00e1</strong> <em>(zast\u00e1vka linky 12 sm\u011br Hlavn\u00ed n\u00e1dra\u017e\u00ed)</em>.</p>\\n\\n<p>\u2022 \u010c\u00e1st spoj\u016f <strong>linky x4</strong> je vedena pouze v \u00faseku <strong>\u010cesk\u00e1 \u2013 N\u00e1m\u011bst\u00ed M\u00edru</strong>.</p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"9b0569c5-e863-4e24-8b14-d3779cdd192b\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><strong> Trolejbusov\u00e9 linky 38 </strong>a <strong>39</strong> ve sm\u011bru do centra jedou od zast\u00e1vky <strong>\u00davoz </strong><em>(zast\u00e1vka linek 25 a 26 sm\u011br Kone\u010dn\u00e9ho n\u00e1m\u011bst\u00ed)</em> odklonem ulicemi Grohovou a Veve\u0159\u00ed a jsou ukon\u010deny v zast\u00e1vce <strong>\u010cesk\u00e1</strong>.</p>\\n\\n<p>\u2022 Vynech\u00e1vaj\u00ed tak zast\u00e1vky Obiln\u00ed trh a Komensk\u00e9ho n\u00e1m\u011bst\u00ed, na odklonov\u00e9 trase obsluhuj\u00ed zast\u00e1vky <strong>Grohova</strong><em> (v ulici Grohov\u011b p\u0159ed k\u0159i\u017eovatkou s ulic\u00ed Veve\u0159\u00ed)</em> a <strong>\u010cesk\u00e1</strong> <em>(zast\u00e1vka linky 80 u parku)</em>.</p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"9b0569c5-e863-4e24-8b14-d3779cdd192b\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><strong> Trolejbusov\u00e9 linky 38 </strong>a <strong>39 </strong>ve sm\u011bru do Masarykovy \u010dtvrti jedou od zast\u00e1vky <strong>\u010cesk\u00e1</strong><em> (zast\u00e1vka linky 80 u parku)</em> ulic\u00ed Kounicovou, p\u0159es Kone\u010dn\u00e9ho n\u00e1m\u011bst\u00ed a \u00davozem. </p>\\n\\n<p>\u2022 Vynech\u00e1vaj\u00ed tak zast\u00e1vky Komensk\u00e9ho n\u00e1m\u011bst\u00ed a Obiln\u00ed trh, na odklonov\u00e9 trase obsluhuj\u00ed zast\u00e1vky <strong>\u010cesk\u00e1</strong><em> (zast\u00e1vka linky 80 u parku)</em>, <strong>Smetanova</strong>, <strong>Su\u0161ilova</strong>, <strong>Kone\u010dn\u00e9ho n\u00e1m\u011bst\u00ed</strong>, <strong>\u010c\u00e1pkova</strong> a <strong>\u00davoz</strong> <em>(zast\u00e1vka linek 25 a 26 sm\u011br Mendlovo n\u00e1m\u011bst\u00ed)</em>.</p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"e4b7c0ba-8762-481e-9ccd-098e280c4d65\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p> Vybran\u00e9 spoje<strong> linky 38</strong> jedou od zast\u00e1vky <strong>\u00davoz</strong> <em>(zast\u00e1vka linek 25 a 26 sm\u011br Kone\u010dn\u00e9ho n\u00e1m\u011bst\u00ed) </em>p\u0159es zast\u00e1vky <strong>\u010c\u00e1pkova</strong> a <strong>Nerudova</strong> do zast\u00e1vky <strong>Kone\u010dn\u00e9ho n\u00e1m\u011bst\u00ed</strong> <em>(zast\u00e1vka linek 25 a 26 sm\u011br Mendlovo n\u00e1m\u011bst\u00ed)</em>, odkud pokra\u010duj\u00ed zp\u011bt sm\u011br Preslova.</p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"91942a3b-47db-456f-b278-54ed4d56192f\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><strong> Autobusov\u00e1 linka 68 </strong>je v provozu pouze v \u00faseku <strong>Myslivna \u2013 N\u00e1m\u011bst\u00ed M\u00edru</strong>. Ve zb\u00fdvaj\u00edc\u00ed \u010d\u00e1sti trasy je nahrazena v\u00fdlukovou autobusovou <strong>linkou x4</strong>.</p>\\n\\n<p>\u2022 Zast\u00e1vky \u0160umavsk\u00e1 a \u0160elepova nejsou obsluhov\u00e1ny linkou x4 ani linkou 68. Naopak zast\u00e1vka \u0160tef\u00e1nikova je obsluhov\u00e1na v obou sm\u011brech.</p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"91942a3b-47db-456f-b278-54ed4d56192f\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><strong> Autobusov\u00e1 linka 80</strong> ve sm\u011bru na \u0160pilberk jede v \u00faseku <strong>\u010cesk\u00e1 \u2013 \u00davoz</strong> odklonem po shodn\u00e9 trase jako linky 38 a 39.</p>\\n\\n<p>\u2022 Vynech\u00e1v\u00e1 tak zast\u00e1vku Komensk\u00e9ho n\u00e1m\u011bst\u00ed, na odklonov\u00e9 trase obslou\u017e\u00ed zast\u00e1vky  <strong>Kone\u010dn\u00e9ho n\u00e1m\u011bst\u00ed</strong> a <strong>\u00davoz</strong> <em>(zast\u00e1vka linek 25 a 26 sm\u011br Mendlovo n\u00e1m\u011bst\u00ed)</em>.</p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"91942a3b-47db-456f-b278-54ed4d56192f\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><strong> Autobusov\u00e1 linka 80</strong> ve sm\u011bru na \u010ceskou jede v \u00faseku <strong>\u00davoz \u2013 \u010cesk\u00e1</strong> odklonem po shodn\u00e9 trase jako linky 38 a 39.</p>\\n\\n<p>\u2022 Vynech\u00e1v\u00e1 tak zast\u00e1vku Komensk\u00e9ho n\u00e1m\u011bst\u00ed, na odklonov\u00e9 trase obsluhuje zast\u00e1vky <strong>\u00davoz</strong> <em>(zast\u00e1vka linek 25 a 26 sm\u011br Kone\u010dn\u00e9ho n\u00e1m\u011bst\u00ed)</em> a <strong>Grohova</strong> <em>(v ulici Grohov\u011b p\u0159ed k\u0159i\u017eovatkou s ulic\u00ed Veve\u0159\u00ed)</em>.</p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"91942a3b-47db-456f-b278-54ed4d56192f\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><strong> No\u010dn\u00ed autobusov\u00e1 linka N89</strong> ve sm\u011bru od hlavn\u00edho n\u00e1dra\u017e\u00ed jede v \u00faseku <strong>\u0160ilingrovo n\u00e1m\u011bst\u00ed \u2013 V\u0161eti\u010dkova</strong> odklonem ulicemi Peka\u0159skou, \u00davozem a Gork\u00e9ho.</p>\\n\\n<p>\u2022 Vynech\u00e1v\u00e1 tak zast\u00e1vky Komensk\u00e9ho n\u00e1m\u011bst\u00ed a Obiln\u00ed trh. Zast\u00e1vku <strong>\u0160ilingrovo n\u00e1m\u011bst\u00ed</strong> obsluhuje v ulici Peka\u0159sk\u00e9 <em>(zast\u00e1vka linek 5 a 6 sm\u011br Mendlovo n\u00e1m\u011bst\u00ed)</em> a na odklonov\u00e9 trase d\u00e1le obsluhuje zast\u00e1vky <strong>Nemocnice u sv. Anny</strong>, <strong>Sladov\u00e1</strong> <em>(u k\u0159i\u017eovatky \u00davoz \u00d7 Sladov\u00e1)</em>, <strong>Tvrd\u00e9ho</strong> a <strong>\u00davoz</strong> <em>(zast\u00e1vka linek 25 a 26 sm\u011br Kone\u010dn\u00e9ho n\u00e1m\u011bst\u00ed)</em>. Zast\u00e1vka V\u0161eti\u010dkova bude p\u0159elo\u017eena za k\u0159i\u017eovatku Grohova \u00d7 \u00dadoln\u00ed.</p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"91942a3b-47db-456f-b278-54ed4d56192f\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><strong> No\u010dn\u00ed autobusov\u00e1 linka N89</strong> ve sm\u011bru k hlavn\u00edmu n\u00e1dra\u017e\u00ed jede v \u00faseku<strong> \u00davoz \u2013 \u0160ilingrovo n\u00e1m\u011bst\u00ed</strong> odklonem ulicemi Brat\u0159\u00ed \u010capk\u016f, Gork\u00e9ho, Grohovou a Veve\u0159\u00ed.</p>\\n\\n<p>\u2022 Vynech\u00e1v\u00e1 tak zast\u00e1vky Obiln\u00ed trh a Komensk\u00e9ho n\u00e1m\u011bst\u00ed, na odklonov\u00e9 trase obsluhuje zast\u00e1vky <strong>\u00davoz</strong> <em>(zast\u00e1vka linek 25 a 26 sm\u011br Kone\u010dn\u00e9ho n\u00e1m\u011bst\u00ed)</em>, <strong>Grohova</strong> <em>(v ulici Grohov\u011b p\u0159ed k\u0159i\u017eovatkou s ulic\u00ed Veve\u0159\u00ed) </em>a <strong>\u010cesk\u00e1</strong> <em>(zast\u00e1vka linky 12 sm\u011br Hlavn\u00ed n\u00e1dra\u017e\u00ed)</em>.  </p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"91942a3b-47db-456f-b278-54ed4d56192f\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><strong> No\u010dn\u00ed autobusov\u00e1 linka N95</strong> ve sm\u011bru od hlavn\u00edho n\u00e1dra\u017e\u00ed jede v \u00faseku <strong>\u0160ilingrovo n\u00e1m\u011bst\u00ed \u2013 \u017dlut\u00fd kopec</strong> odklonem ulicemi Peka\u0159skou a \u00davozem.</p>\\n\\n<p>\u2022 Vynech\u00e1v\u00e1 tak zast\u00e1vky Komensk\u00e9ho n\u00e1m\u011bst\u00ed a Obiln\u00ed trh. Zast\u00e1vku <strong>\u0160ilingrovo n\u00e1m\u011bst\u00ed</strong> obslou\u017e\u00ed v ulici Peka\u0159sk\u00e9 <em>(zast\u00e1vka linek 5 a 6 sm\u011br Mendlovo n\u00e1m\u011bst\u00ed)</em> a na odklonov\u00e9 trase d\u00e1le obslou\u017e\u00ed zast\u00e1vky <strong>Nemocnice u sv. Anny</strong>, <strong>Sladov\u00e1</strong> <em>(u k\u0159i\u017eovatky \u00davoz \u00d7 Sladov\u00e1)</em> a <strong>Tvrd\u00e9ho</strong>.</p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"91942a3b-47db-456f-b278-54ed4d56192f\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><strong> No\u010dn\u00ed autobusov\u00e1 linka N95</strong> ve sm\u011bru k hlavn\u00edmu n\u00e1dra\u017e\u00ed jede v \u00faseku <strong>Tvrd\u00e9ho \u2013 Hlavn\u00ed n\u00e1dra\u017e\u00ed </strong>odklonem ulicemi \u00davoz, Peka\u0159skou, Husovou a Rooseveltovou.</p>\\n\\n<p>\u2022 Vynech\u00e1v\u00e1 tak zast\u00e1vky Obiln\u00ed trh a Komensk\u00e9ho n\u00e1m\u011bst\u00ed, na odklonov\u00e9 trase obsluhuje zast\u00e1vky <strong>Nemocnice u sv. Anny</strong>, <strong>\u0160ilingrovo n\u00e1m\u011bt\u00ed</strong> <em>(zast\u00e1vka linek 5 a 6 sm\u011br Mendlovo n\u00e1m\u011bst\u00ed), </em><strong>\u010cesk\u00e1</strong> <em>(zast\u00e1vka linek 5 a 6 sm\u011br Moravsk\u00e9 n\u00e1m\u011bst\u00ed)</em> a <strong>Malinovsk\u00e9ho n\u00e1m\u011bst\u00ed</strong> <em>(zast\u00e1vka linky 1 sm\u011br Hlavn\u00ed n\u00e1dra\u017e\u00ed)</em>.</p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"e4b7c0ba-8762-481e-9ccd-098e280c4d65\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><strong> Spoje no\u010dn\u00edch linek N89 </strong>a <strong>N95</strong> jedouc\u00ed na spojen\u00ed u hlavn\u00edho n\u00e1dra\u017e\u00ed na <strong>23:00</strong>, <strong>23:30</strong> a <strong>0:00</strong> v sobotu <strong>31. srpna 2024 </strong>ve\u010der pojedou ji\u017e po v\u00fdlukov\u00e9 trase!</p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"b2d6d691-c35d-4b6e-be2d-98f2754298c0\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><strong> Zast\u00e1vky Komensk\u00e9ho n\u00e1m\u011bst\u00ed a Obiln\u00ed trh nen\u00ed mo\u017en\u00e9 po dobu v\u00fdluky obslou\u017eit. Stejn\u011b tak nen\u00ed mo\u017en\u00e9 obslou\u017eit zast\u00e1vky \u00davoz v ulici \u00dadoln\u00ed, v\u0161echny linky dot\u010den\u00e9 v\u00fdlukou obslou\u017e\u00ed zast\u00e1vky linek 25 a 26 v ulici \u00davoz</strong>.</p>\\n\\n<p> </p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"081d77d8-0e25-42e5-805f-a4a5b5daf1ca\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><em> Sch\u00e9ma dopravn\u00edch opat\u0159en\u00ed \u2013 <a href=\\\"https://dpmb.cz/sites/default/files/infotabule/info_v2408-073_web.pdf\\\" target=\\\"_blank\\\">ke sta\u017een\u00ed</a></em></p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"081d77d8-0e25-42e5-805f-a4a5b5daf1ca\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p><em> J\u00edzdn\u00ed \u0159\u00e1dy dot\u010den\u00fdch linek budou k dispozici v sekci <a href=\\\"https://www.dpmb.cz/jizdni-rady-zastavek-linek\\\">J\u00edzdn\u00ed \u0159\u00e1dy</a>.</em></p>\\n\",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"4, 38, 39, 68, 80, N89, N95\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 1,\n      \"Number\": \"PO 2403-008\",\n      \"Title\": \"Babice u Rosic, ul. V\u00fdhon\",\n      \"Latitude\": 49.169333,\n      \"Longitude\": 16.362213,\n      \"ValidFrom\": \"04.03.2024 00:00\",\n      \"ValidTo\": \"30.09.2025 23:59\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"Linka<font color=\\\"#009240\\\"><strong> 422</strong></font>\\u00A0pojede obousm\u011brn\u011b odklonem\\u00A0mezi Kratochvilkou a Babicemi u Rosic\\u00A0po silnici II/395 k p\u0159esunut\u00e9 zast\u00e1vce Babice u Rosic na silnici II/395 u k\u0159i\u017eovatky s ul. Z\u00e1humenice.. \",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"V\",\n      \"AffectedLines\": \"422\"\n    },\n    {\n      \"DiversionID\": 11033,\n      \"Number\": \"\",\n      \"Title\": \"Do\u010dasn\u00e9 p\u0159elo\u017een\u00ed zast\u00e1vky K\u0159\u00eddlovick\u00e1\",\n      \"Latitude\": 49.18478,\n      \"Longitude\": 16.6016158,\n      \"ValidFrom\": \"18.04.2022 06:00\",\n      \"ValidTo\": \"01.01.0001 00:00\",\n      \"IsValid\": true,\n      \"PublicText\": \"<p><img alt=\\\"\\\" src=\\\"https://dpmb.cz/Data/Img/Image/DDI/zast13_s.png\\\" /></p>\\n\\n<drupal-media data-align=\\\"left\\\" data-entity-type=\\\"media\\\" data-entity-uuid=\\\"b2d6d691-c35d-4b6e-be2d-98f2754298c0\\\" data-view-mode=\\\"\\\"></drupal-media>\\n\\n<p> Z d\u016fvodu stavebn\u00edch prac\u00ed je <strong>od 6:00 v pond\u011bl\u00ed 18. dubna 2022 do ukon\u010den\u00ed prac\u00ed</strong> p\u0159elo\u017eena zast\u00e1vka <strong>K\u0159\u00eddlovick\u00e1</strong>:</p>\\n\\n<p>\u2022 pro <strong>linku 44</strong> cca o 120 metr\u016f vp\u0159ed (za k\u0159i\u017eovatku s ulic\u00ed Nov\u00e9 sady)</p>\\n\\n<p><s>\u2022 pro <strong>linku 84</strong> cca o 40 metr\u016f vp\u0159ed (za k\u0159i\u017eovatku s ulic\u00ed N\u00e1plavka)</s></p>\\n\\n<p><span>\u2022 AKTUALIZACE: zast\u00e1vka pro linku 84 byla v pond\u011bl\u00ed 13. \u010dervna 2022 v 10:30 vr\u00e1cena na p\u016fvodn\u00ed m\u00edsto</span></p>\\n\",\n      \"PrivateText\": \"\",\n      \"Type\": \"Z\",\n      \"AffectedLines\": \"44\"\n    }\n  ],\n  \"Warning\": \"Downloading data using automated tools is forbidden, for API access contact DPMB. Automatizovan\u00e9 stahov\u00e1n\u00ed dat nen\u00ed povolen\u00e9, pro p\u0159\u00edstup k API kontaktujte DPMB.\",\n  \"FromCache\": true\n}"}